<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://sovy666.github.io/informatica/index.html</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-07-28T02:04:23.279Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="https://sovy666.github.io/informatica/index.html"/>
    <link rel="self" href="https://sovy666.github.io/informatica/feed.atom"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[4 Simple Ways to Recover Deleted Phone Numbers on Android]]></title>
        <id>https://admin.maketecheasier.com/?post_type=pitch&amp;p=504500</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/15460241/recover-deleted-phone-numbers-android"/>
        <updated>2022-07-28T00:25:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Losing important phone numbers can be a real pain. Whether you’ve accidentally delete them or your Android phone crashed and you were suddenly left without them, it’s always incredibly frustrating. Fortunately, you can recover them using your Google account or an additional method involving third-party software. This tutorial shows you different ways to recover the phone numbers you might have deleted from your Android device.
   

Content

Use the Google Contacts App
1. Restore from Trash
2. Undo Changes
3. Import Phone Numbers Again
Restore Your Google Account Contacts Backup 
Check Your Call History
Use Third-party Apps
Frequently Asked Questions

.toc{background-color:#f3f4f6;font-size:16px;font-weight:500;padding:1em;}.toc h4{text-align:center;text-transform:uppercase;font-size:0.9375rem;margin-bottom:1rem;}.toc ul{margin:0;padding:0;font-size:15px;}.toc-content{overflow-y:auto;max-height:600px;}.toc-content li{list-style:none!important;margin-bottom:1em;}.toc-content a{color:rgba(74,85,104,var(--text-opacity));text-decoration:none;}.toc-content a:hover{color:#C72F29;}.toc-content li.active a{color:#C72F29;font-weight:bold;}@media (min-width:1340px){.toc-wrap{position:absolute;float:left;margin-left:-9rem;top:0;left:-90px;height:100%;width:200px;background-color:white;}.toc{position:sticky;top:50px;font-size:14px;padding:0.5em;}.toc-content li{margin-bottom:0.5em;}}   
Also read:How to Recover Deleted Text Messages on Android
    
Use the Google Contacts App
    
When it comes to recovering deleted phone numbers on Android, Google’s Contacts app is the most effective solution.
    
1. Restore from Trash
... Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Anurag</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[HELP] Google Chrome popup dialog looks weird.]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9upka/help_google_chrome_popup_dialog_looks_weird/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9upka/help_google_chrome_popup_dialog_looks_weird/"/>
        <updated>2022-07-28T00:22:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After since the last two updates, my Google Chrome pop up dialog looks really odd. I'm using GTK hence it's not suppose to look like this, it's all white now and the functionality is off. I have attached an image to illustrate. 
 I'm using i3WM and nautilus as file manager, it was working well before this, then suddenly after an update a few months it became like that. I have switched to Firefox in the meantime which works fine, but I'm attached to my google...
 https://imgur.com/eCwfIHm
    submitted by    /u/fish_oh  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kansas MSP shuts down cloud services to fend off cyberattack]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/kansas-msp-shuts-down-cloud-services-to-fend-off-cyberattack/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/kansas-msp-shuts-down-cloud-services-to-fend-off-cyberattack/"/>
        <updated>2022-07-28T00:15:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A US managed service provider NetStandard suffered a cyberattack causing the company to shut down its MyAppsAnywhere cloud services, consisting of hosted Dynamics GP, Exchange, Sharepoint, and CRM services. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Lawrence Abrams</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel Begins Shifting 6th To 10th Gen Intel Processor Graphics To Legacy Support]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/Intel-Gen9-To-Legacy-Model</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/Intel-Gen9-To-Legacy-Model"/>
        <updated>2022-07-27T22:53:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Intel today confirmed they are moving their 6th to 10th Gen Intel Processor Graphics (basically all the "Gen9" graphics hardware going back to the Skylake days) to their legacy support model. This primarily impacts Windows but longer-term may have some implications for Linux users...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The archinstall script is just amazing ! I love it...]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9rp0z/the_archinstall_script_is_just_amazing_i_love_it/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9rp0z/the_archinstall_script_is_just_amazing_i_love_it/"/>
        <updated>2022-07-27T22:14:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I've been using Arch Linux for almost 2.5 years now, and installing Arch Linux was never been this easy and perfect, cause every time I do a fresh install, it takes a reasonable amount of time and effort and I might certainly miss something as I do everything manually (some personal preferences that are not listed on the official Installation guide). Now, the archinstalll script can do all what I can, but better.
 I might even start recommend it to the beginners who are willing to use Arch Linux as I think it's mature enough.
    submitted by    /u/1_7xr  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I’m trying to get Gnome Sharing working and it’s not working(I don’t understand how honestly)]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9qsdf/im_trying_to_get_gnome_sharing_working_and_its/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9qsdf/im_trying_to_get_gnome_sharing_working_and_its/"/>
        <updated>2022-07-27T21:37:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Simple as put, in Gnome, if you go to the settings and look at the sharing tab, you seem to have the ability to being sharing between computers, it seems simple enough but I copy the address and it doesn‘t work…. Any simple steps to share from one linux computer to another in the same house(it’s tiresome going between w/ usb’s)
 I have a computer named ‘linux-desktop’ and one named ’linux-notebook’
 I set up the ‘network’ in the gnome settings/sharing. I try to connect while file sharing active through gnome files in other locations using ‘dav://linux-notebook’ and it says 
 Unable to acccess location 
 Basically I want a simple, drag and drop, one system to another option that this seems to be. Is this not as easy as it looks at first glance?
    submitted by    /u/mathscasual  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 4 best cheap Windows laptops of 2022]]></title>
        <id>dac15bdb-4836-46c4-abfb-a347e885da69</id>
        <link href="https://www.zdnet.com/article/best-cheap-windows-laptop/#ftag=RSSbaffb68"/>
        <updated>2022-07-27T21:32:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What is the best cheap Windows laptop for back to school? The Acer Aspire 5 is our number one pick. We did an in-depth analysis on the top Windows laptops under $400, focusing on display, battery life, processor, and storage.]]></summary>
        <author>
            <name>Latest stories for ZDNet in Windows</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Systemd - Find all unit symlinks]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9qkq0/systemd_find_all_unit_symlinks/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9qkq0/systemd_find_all_unit_symlinks/"/>
        <updated>2022-07-27T21:29:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I started researching how to create a Live CD using Archiso, and ran into a bit of an issue.
 The article suggests to find all symlinks by looking at the systemd unit files. Sounds like a great idea until I realize I have a ton of them to search through.
 My question is; How can I list all of the symlinks for the services that I'll need to enable on the Archiso?
 Perhaps a one-liner? I'm not that great with regex yet. I think something like the following could work, but I'd have to modify it. 
 https://trstringer.com/search-systemd-unit-files/
 systemctl list-units --all --no-legend | awk '{print $1}' | xargs -n1 -i sh -c 'systemctl cat "{}" 2> /dev/null | grep cloud-init | xargs -n1 -iJJ echo !!!{}!!! JJ' 
 I don't have the specific need for the cloud-init service mind you. I'd like to find all symlinks, and only understand a few parts of the command above.
 Any assistance is appreciated.
    submitted by    /u/RandomXUsr  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[libinput failed to initialize device /dev/input/mouse0]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9qjr6/libinput_failed_to_initialize_device/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9qjr6/libinput_failed_to_initialize_device/"/>
        <updated>2022-07-27T21:28:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[i3 in Xorg does not seem to have a working mouse (no mouse cursor is visible).
 In /var/log/Xorg.0.log I get the following warnings and errors:  [132.110] (WW) Falling back to old probe method for fbdev [132.271] (EE) libinput: ImExPS/2 Generic Explorer Mouse: Failed to create a device for /dev/input/mouse0 [132.271] (EE) PreInit returned 2 for "ImExPS/2 Generic Explorer Mouse" 
 Checking with sudo libinput debug-events --verbose shows libinput registers the mouse on /dev/input/event3 fine (and even sees it moving around), but checking with sudo libinput debug-events --device /dev/input/mouse0 --verbose shows:  mouse0 - not using input device 'dev/input/mouse0'. Failed to initialize device /dev/input/mouse0 
 What do I do?
    submitted by    /u/MrPiggens  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Change Account and User Name on Windows]]></title>
        <id>https://www.maketecheasier.com/?p=344663</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/13523137/how-to-change-display-name-windows-10"/>
        <updated>2022-07-27T21:25:25.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Have you ever wondered how you can change your account or user name in Windows? Maybe you made a mistake while typing your name or you’re transferring the device to someone else. Whatever the reason, it can be useful to know how to change your user name on your machine. In this guide, we will discuss multiple ways to modify your Windows account name. The following methods work on both Windows 10 and 11.
   

Content

How to Change a Microsoft Account Name via Settings
How to Change Local Account Name via Control Panel 
How to Change Local Account Name via Netplwiz
How to Change Local Account Name via Computer Management
How to Change Local Account Name via Command Prompt 
How to Change Local Account Name via Windows PowerShell 
Frequently Asked Questions

.toc{background-color:#f3f4f6;font-size:16px;font-weight:500;padding:1em;}.toc h4{text-align:center;text-transform:uppercase;font-size:0.9375rem;margin-bottom:1rem;}.toc ul{margin:0;padding:0;font-size:15px;}.toc-content{overflow-y:auto;max-height:600px;}.toc-content li{list-style:none!important;margin-bottom:1em;}.toc-content a{color:rgba(74,85,104,var(--text-opacity));text-decoration:none;}.toc-content a:hover{color:#C72F29;}.toc-content li.active a{color:#C72F29;font-weight:bold;}@media (min-width:1340px){.toc-wrap{position:absolute;float:left;margin-left:-9rem;top:0;left:-90px;height:100%;width:200px;background-color:white;}.toc{position:sticky;top:50px;font-size:14px;padding:0.5em;}.toc-content li{margin-bottom:0.5em;}}   
Also read:What Happens If You Don’t Activate Windows?
    
How to Change... Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Saurav Dey</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Choose the Best VPN Service for Your Needs]]></title>
        <id>http://www.howtogeek.com/?p=221929</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/221929/how-to-choose-the-best-vpn-service-for-your-needs/"/>
        <updated>2022-07-27T21:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you’re looking for the best VPN for torrenting, privacy, bypassing censorship, staying anonymous online, getting around geographic restrictions, or just location shifting, you’ve got a lot of confusing choices. Keep reading as we help you pick the right VPN for you.]]></summary>
        <author>
            <name>Jason Fitzpatrick</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Strange bluetooth issue when quitting out of meeting]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9prqz/strange_bluetooth_issue_when_quitting_out_of/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9prqz/strange_bluetooth_issue_when_quitting_out_of/"/>
        <updated>2022-07-27T20:57:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[We use Microsoft Teams at work. I run KDE X11 in Arch Linux and use Teams from within Google Chrome.
 When I quit a meeting, the speaker indicator shows a different output and my mouse cursor is getting really slow for about half a minute. Then everything is back to normal.
 To me it seems like something is messing with Bluetooth! In the meetings I use bluetooth headphones and my mouse is connected via Bluetooth as well.
 Does that make sense to any one of you? Can someone give me an idea of how I could debug this? I can run bluetoothctl power off && bluetoothctl power on and the issue goes away immediately.
    submitted by    /u/tim-hilt  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Can't update wxwidgets-common because it needs to install itself]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9pqul/cant_update_wxwidgetscommon_because_it_needs_to/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9pqul/cant_update_wxwidgetscommon_because_it_needs_to/"/>
        <updated>2022-07-27T20:55:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If I do sudo pacman -Syu to update my packages, this question pop in my terminal: Replace wxgtk-common with extra/wxwidgets-common? [Y/n]. If I say "y", it gives me an error: failed to prepare transaction (could not satisfy dependencies):: removing wxgtk-common breaks dependency 'wxgtk-common' required by wxgtk2. Any idea how to fix this?
    submitted by    /u/TRENEEDNAME_245  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[It’s Time to Stop Dual-Booting Linux and Windows]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821515</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821515/its-time-to-stop-dual-booting-linux-and-windows/"/>
        <updated>2022-07-27T20:51:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dual-booting is one way to install multiple operating systems on the same computer. Unfortunately, Windows is making the practice more difficult than ever.]]></summary>
        <author>
            <name>Corbin Davenport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to fix search glitches in Windows]]></title>
        <id>1de9a5d0-5edd-4e24-b783-863eb186675c</id>
        <link href="https://www.zdnet.com/article/how-to-fix-search-glitches-in-windows/#ftag=RSSbaffb68"/>
        <updated>2022-07-27T20:32:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Windows search feature sometimes fails to deliver the right results. Here's how to find what you're looking for in Windows.]]></summary>
        <author>
            <name>Latest stories for ZDNet in Windows</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use Your Phone as a White Noise Machine]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124222/how-to-use-your-phone-as-a-white-noise-machine/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124222/how-to-use-your-phone-as-a-white-noise-machine/"/>
        <updated>2022-07-27T20:30:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Having trouble getting to sleep? While you could shell out for a dedicated white noise machine, you may be better off using your phone. All smartphones have built-in white noise generators, and there are plenty of apps to help you pick and program sleepytime sounds.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Heinzman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Complete Guide to Creating Symbolic Links (aka Symlinks) on Windows]]></title>
        <id>http://www.howtogeek.com/?p=16226</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/howto/16226/complete-guide-to-symbolic-links-symlinks-on-windows-or-linux/"/>
        <updated>2022-07-27T20:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Windows 11, 10, 8, 7, and Vista all support symbolic links — also known as symlinks — that point to a file or folder on your system. You can create them using the Command Prompt or a third-party tool called Link Shell Extension.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Hoffman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Black screen when screen sharing on Gnome 42.3]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9o4zd/black_screen_when_screen_sharing_on_gnome_423/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9o4zd/black_screen_when_screen_sharing_on_gnome_423/"/>
        <updated>2022-07-27T19:49:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Good day!
 I recently installed Arch with GNOME desktop via the 'gnome' package group and noticed an issue with screen sharing.
 Any capturing application only receives a black screen, be it OBS, Chromium, Discord etc.
 Issue appears both in Flatpak apps and in unsandboxed native apps.
 I tried checking the console, but it doesn't display any errors, only these messages appear:
 info: [pipewire] desktop selected, setting up screencast info: [pipewire] server version: 0.3.56 info: [pipewire] library version: 0.3.56 info: [pipewire] header version: 0.3.54 info: [pipewire] created stream 0x55a3f17afb10 info: [pipewire] playing stream… 
 I understand that this information is not enough to determine the issue, feel free to ask me if any additional info is needed.
 If somebody has an idea why screen sharing is not working, I will appreciate any help.
 Screenshot: link
    submitted by    /u/entityinarray  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Get an Insignia 24″ Smart HD TV for Less than $100]]></title>
        <id>https://admin.maketecheasier.com/?post_type=deal&amp;p=383741</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/14236856/new-insignia-39-smart-hd-tv"/>
        <updated>2022-07-27T19:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The perfect accessory for your dorm room would be a smart TV with Alexa. Don’t pass by the idea thinking it’s too much for your budget, as you don’t have to spend more than $100! Check out the Insignia 24DF310NA21 24″ Smart HD TV, a smart HD Fire TV to stream hit movies and your favorite binge-worthy TV shows.
    
This smart Fire TV ships with Alexa and a voice remote. Use Alexa with the remote to search for hit movies or the latest episode of your favorite shows, play music, watch the game, launch apps, and even control other smart devices. There’s not much to the setup other than plugging it in and connecting to Wi-Fi. You can relax after doing your classwork and enjoy your favorite entertainment on your new smart TV.
   
 
   
With over 500,000 streamed TV episodes and movies, you have access to it all on thousands of channels, apps, and Alexa skills. Additionally, you can still catch your local news, weather, and other favorites, as it integrates seamlessly with... Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Laura Tucker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Disable iPhone Notifications on Your Bluetooth Device]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=816879</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/816879/how-to-disable-iphone-notifications-on-your-bluetooth-device/"/>
        <updated>2022-07-27T19:00:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you have a Bluetooth device such as a smartwatch or fitness tracker paired with your iPhone, you might get annoyed by notifications sent to the device. Luckily, there’s a way to can keep your iPhone from sending those notifications along. Here’s how.]]></summary>
        <author>
            <name>Benj Edwards</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What’s New in Firefox 103, Available Now]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821438</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821438/whats-new-in-firefox-103-available-now/"/>
        <updated>2022-07-27T18:45:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Firefox releases usually aren’t as feature-packed as new updates for Google Chrome or Microsoft Edge, but today’s Firefox 103 update has a few helpful changes.]]></summary>
        <author>
            <name>Corbin Davenport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Edge now improves performance by compressing disk cache]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/microsoft-edge-now-improves-performance-by-compressing-disk-cache/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/microsoft-edge-now-improves-performance-by-compressing-disk-cache/"/>
        <updated>2022-07-27T18:27:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft says Microsoft Edge users will notice improved performance and a smaller disk footprint because the web browser now automatically compresses disk caches. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Sergiu Gatlan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New ‘Robin Banks’ phishing service targets BofA, Citi, and Wells Fargo]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/new-robin-banks-phishing-service-targets-bofa-citi-and-wells-fargo/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/new-robin-banks-phishing-service-targets-bofa-citi-and-wells-fargo/"/>
        <updated>2022-07-27T18:02:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new phishing as a service (PhaaS) platform named 'Robin Banks' has been launched, offering ready-made phishing kits targeting the customers of well-known banks and online services. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Bill Toulas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Resize All Columns and Rows in Microsoft Excel]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=813052</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/813052/how-to-resize-all-columns-and-rows-in-microsoft-excel/"/>
        <updated>2022-07-27T18:00:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[You may need to resize a column to fit the width of your data or a row for a better appearance. But what if you want to resize all columns and rows in an Excel spreadsheet?]]></summary>
        <author>
            <name>Sandy Writtenhouse</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[QEMU 7.1 Being Prepared With LoongArch Support, More RISC-V Features]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/QEMU-7.1-rc0-Released</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/QEMU-7.1-rc0-Released"/>
        <updated>2022-07-27T17:46:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[QEMU 7.1 is working its way toward release as the next major version of this open-source processor emulator that plays an important role in the open-source virtualization stack...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Parents want to keep their kids safe online. But are parental controls the answer?]]></title>
        <id>https://blog.mozilla.org/?p=69498</id>
        <link href="https://blog.mozilla.org/en/internet-culture/deep-dives/parental-controls-internet-safety-for-kids/"/>
        <updated>2022-07-27T17:37:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[For our new series Parental Control, we’re digging into the challenges technology poses for parents and exploring all the ways that can empower them. So we looked into digital platforms and found ourselves, as many parents do, in the parental control settings.  These settings, along with services that promise to shield young people away from […]
The post Parents want to keep their kids safe online. But are parental controls the answer? appeared first on The Mozilla Blog.]]></summary>
        <author>
            <name>Kristina Bravo</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Boost Mobile Unveils $25 "Carrier Crusher" Unlimited Plan]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124212/boost-mobile-unveils-25-carrier-crusher-unlimited-plan/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124212/boost-mobile-unveils-25-carrier-crusher-unlimited-plan/"/>
        <updated>2022-07-27T17:29:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Available July 28th, the new Boost Mobile “Carrier Crusher” unlimited plan costs just $25 a month. It’s the cheapest unlimited plan available in the United States, and Boost Mobile promises to honor this price “forever” with “no prepaid requirement, no family plan, no BS.”]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Heinzman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mailto Gmail: inviare la posta con l'applicazione Web di Google]]></title>
        <id>https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Mailto-Gmail-inviare-la-posta-con-l-applicazione-Web-di-Google_24825</id>
        <link href="https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Mailto-Gmail-inviare-la-posta-con-l-applicazione-Web-di-Google_24825"/>
        <updated>2022-07-27T17:19:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nelle pagine Web è piuttosto comune l'utilizzo dell'URI mailto:.Spostando il puntatore su un link Contattaci o simile, nella barra di stato del browser comparirà qualcosa come mailto: seguito dall'indirizzo email del destinatario. Come spiegato in una guida per la creazione degli URI mailto, la pagina Web può passare al client email utilizzato dall'utente anche l'oggetto e il corpo del testo da inserire per impostazione predefinita nel nuovo messaggio di posta elettronica in fase di composizione.Per usare Gmail per aprire i link mailto basta applicare un semplice trucco che può essere utilizzato con tutti i principali browser Web.Gmail è un'applicazione Web che può essere utilizzata come webmail in sostituzione di un client email tradizionale: come fare per fare in modo che sia proprio Gmail a gestire i link mailto cliccati in una qualunque pagina HTML?
Gestire i link Mailto con Gmail: Chrome, Edge, Opera, Chromium e browser derivati
 In Google Chrome, in Chromium e nei browser derivati da quest'ultimo (compreso Edge) è possibile configurare Gmail come programma predefinito per la gestione della posta elettronica applicando i passaggi seguenti:- Digitare chrome://settings/handlers nella barra degli indirizzi del browser (chrome://settings/content/handlers in Edge).- In corrispondenza di Gestori di protocollo selezionare I siti possono chiedere di gestire protocolli e rimuovere la voce mail.google.com (clic sulla 'X' corrispondente) nel caso in cui essa fosse presente nell'elenco Non autorizzati a gestire protocolli.

- Aprire la home page di Gmail quindi cliccare sull'icona raffigurante due piccoli rombi che compare nella parte destra della barra degli indirizzi del browser.]]></summary>
        <author>
            <name>IlSoftware.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Restart Xorg without needing to re-login?]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9kbsw/restart_xorg_without_needing_to_relogin/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9kbsw/restart_xorg_without_needing_to_relogin/"/>
        <updated>2022-07-27T17:12:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Generally I wanted to have the same thing like Pop OS has where you can enable Hybrid or Nvidia only. But you need to restart your PC for some reason and I made my own Script that does exactly this but it restarts gdm instead of rebooting as it restarts X.
 So to clarify how I change the settings 
 #!/bin/bash enableGPU() { sed -i 's/^Option "PrimaryGPU" .*/Option "PrimaryGPU" "yes"/' /etc/X11/xorg.conf; echo enabled; sleep 2; systemctl restart gdm } disableGPU() { sed -i 's/^Option "PrimaryGPU" .*/Option "PrimaryGPU" "no"/' /etc/X11/xorg.conf; echo disabled; sleep 2; systemctl restart gdm } if [ ! -z $1 ] then case $1 in [yY]|on|yes ) enableGPU; exit;; [nN]|off|no ) disableGPU; exit;; * ) echo invalid response $1;; esac else option=`grep -oP '(?<=PrimaryGPU" ").*(?=")' /etc/X11/xorg.conf` if [ $option = "yes" ] then disableGPU; else enableGPU; fi fi 
 So my mission is to fully be able to switch my Primary GPU without needing to relogin. Maybe going further by not having to close all windows but this feels kinda not possible. 
 Is there a way to tell GDM to login or keep the key-ring open and let it log in somehow?
    submitted by    /u/ReakDuck  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Come posizionare le casse audio per PC, TV, stereo e console]]></title>
        <id>https://www.navigaweb.net/2015/01/posizionare-le-casse-audio-surround.html</id>
        <link href="https://www.navigaweb.net/2015/01/posizionare-le-casse-audio-surround.html"/>
        <updated>2022-07-27T17:11:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Che si parli delle casse audio del computer o degli altoparlanti da collegare alla TV o alla console, per avere un suono ottimale è cruciale posizionare le casse audio nel modo corretto, altrimenti non potremo godere appieno della qualità dei vari satelliti e del subwoofer appena acquistati.
 Inutile comprare un impianto con 8 casse se poi le casse non sono o non possono essere posizionate bene, rendendo quindi il suono non perfettamente uniforme e ottimizzato per i guardare i film a tutto volume o la musica ad alta qualità.
 Nella guida che segue vi mostreremo come posizionare le casse audio per PC, Smart TV e console, in modo da avere un suono perfetto quando guardiamo un film o una sere davanti alla TV, per ascoltare musica e vedere film dal computer o per poter giocare ai nostri giochi…]]></summary>
        <author>
            <name>Navigaweb.net</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spain arrests suspected hackers who sabotaged radiation alert system]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/spain-arrests-suspected-hackers-who-sabotaged-radiation-alert-system/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/spain-arrests-suspected-hackers-who-sabotaged-radiation-alert-system/"/>
        <updated>2022-07-27T17:05:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Spanish police have announced the arrest of two hackers believed to be responsible for cyberattacks on the country's radioactivity alert network (RAR), which took place between March and June 2021. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Bill Toulas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Get These Great Deals on Apple TV 4K, Wireless Chargers, and More]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821302</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821302/get-these-great-deals-on-apple-tv-4k-wireless-chargers-and-more/"/>
        <updated>2022-07-27T17:00:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The end of July is basically here, and there’s only one way to close it out right. Deals! Check out these sizzling-hot savings on the reader-favorite Apple TV 4K, an editor-recommended wireless charger, a really neat light-bulb-style security camera, and more. Let’s dive in!]]></summary>
        <author>
            <name>Zach Laidlaw</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Download Emails From Microsoft Outlook]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=813109</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/813109/how-to-download-emails-from-microsoft-outlook/"/>
        <updated>2022-07-27T17:00:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you’d like to keep a copy of an email for offline use, or you’d like to upload your emails to cloud storage, Microsoft Outlook makes it easy to download one or more of your emails. You can do this in Outlook’s desktop, web, and mobile versions. We’ll show you how.]]></summary>
        <author>
            <name>Mahesh Makvana</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You Can Now Fly Around Famous Landmarks in Google Maps "Immersive View"]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124206/you-can-now-fly-around-famous-landmarks-in-google-maps-immersive-view/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124206/you-can-now-fly-around-famous-landmarks-in-google-maps-immersive-view/"/>
        <updated>2022-07-27T16:45:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[During its I/O 2022 event, Google announced several exciting features for Google Maps. And my favorite of those features, the 3D “Immersive View,” is finally getting a soft launch on Android and iOS. It lets you fly around famous monuments in a photo-realistic 3D setting, with moving traffic, rippling water, and other animated effects.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Heinzman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AMD Announces Radeon Raytracing Analyzer]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/Radeon-Raytracing-Analyzer</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/Radeon-Raytracing-Analyzer"/>
        <updated>2022-07-27T16:27:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AMD's GPUOpen group today announced the availability of the Radeon Raytracing Analyzer as their latest offering in the Radeon Developer Tool Suite...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chromebooks Now Have Dark and Light Modes]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821304</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821304/chromebooks-now-have-dark-and-light-modes/"/>
        <updated>2022-07-27T16:00:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google has been busy adding new features and polish to the best Chromebooks. Distinct dark and light themes have been in the works for a while, and now they’re finally rolling out.]]></summary>
        <author>
            <name>Corbin Davenport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Chromebooks Will Soon Have a Better (And Free) Movie Editor]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821106</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821106/chromebooks-will-soon-have-a-better-and-free-movie-editor/"/>
        <updated>2022-07-27T16:00:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chromebooks can be great computers, but options for a video editor have been sparse over the years. Thankfully, Google Photos is about to get an improved movie editor, and it will roll out to Chromebooks first.]]></summary>
        <author>
            <name>Corbin Davenport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use the arping Command on Linux]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=813741</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/813741/linux-arping-command/"/>
        <updated>2022-07-27T16:00:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Linux arping command is like ping, but for local networks only. Its advantage is it operates at a lower networking level, sometimes getting responses when ping cannot. Here’s how to use it.]]></summary>
        <author>
            <name>Dave McKay</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Spotify’s Weird “Car Thing” Is on a Fire Sale, Discontinued]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821368</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821368/spotifys-weird-car-thing-is-on-a-fire-sale-discontinued/"/>
        <updated>2022-07-27T15:53:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Spotify started selling its “Car Thing” car audio player to anyone with a Spotify Premium account earlier this year. The company is already giving up on the idea, but now you can get a Car Thing for less money.]]></summary>
        <author>
            <name>Corbin Davenport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Samsung's New SmartSSD Could Be a Speed Demon]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124146/samsungs-new-smartssd-could-be-a-speed-demon/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124146/samsungs-new-smartssd-could-be-a-speed-demon/"/>
        <updated>2022-07-27T15:37:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This week Samsung unveiled its 2nd generation SmartSSD, a computational storage device that handles data processing on-board. This means the SSD doesn’t have to communicate and share data with the CPU, GPU, or RAM, thereby improving performance across the board.]]></summary>
        <author>
            <name>Cory Gunther</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AMD Software Adrenalin Edition 22.7.1 drivers bring optimizations for OpenGL]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179958</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/27/amd-software-adrenalin-edition-22-7-1-drivers-bring-optimizations-for-opengl/"/>
        <updated>2022-07-27T15:26:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The AMD Software Adrenalin Edition 22.7.1 drivers have been released. It has finally happened, AMD has fixed the OpenGL issues in its GPUs. What's new in AMD Software Adrenalin Edition 22.7.1 drivers […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post AMD Software Adrenalin Edition 22.7.1 drivers bring optimizations for OpenGL appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Is XDP (Express Data Path) in Linux]]></title>
        <id>https://admin.maketecheasier.com/?post_type=pitch&amp;p=507506</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/15459600/what-is-xdp-linux"/>
        <updated>2022-07-27T15:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[XDP (or Express Data Path) is a networking utility available in the Linux kernel. XDP is used in many popular companies to solve some serious networking issues they face while handling millions of requests per second. This is an MIT licensed open source program merged in the Linux kernel from version 4.8.
    
XDP is a performance and programmable network data packet processor. It comes into existence to mitigate some serious server-side issues like DDoS (Distributed Denial-of-Service) attacks or as a load balancer.
   

Content

Need for XDP
Why XDP Is Very Fast
Connect Networking Stack With XDP
Types of Operation XDP Performs
XDP and eBPF
Common Use Cases of XDP and eBPF
Frequently Asked Questions

.toc{background-color:#f3f4f6;font-size:16px;font-weight:500;padding:1em;}.toc h4{text-align:center;text-transform:uppercase;font-size:0.9375rem;margin-bottom:1rem;}.toc ul{margin:0;padding:0;font-size:15px;}.toc-content{overflow-y:auto;max-height:600px;}.toc-content li{list-style:none!important;margin-bottom:1em;}.toc-content a{color:rgba(74,85,104,var(--text-opacity));text-decoration:none;}.toc-content a:hover{color:#C72F29;}.toc-content li.active a{color:#C72F29;font-weight:bold;}@media (min-width:1340px){.toc-wrap{position:absolute;float:left;margin-left:-9rem;top:0;left:-90px;height:100%;width:200px;background-color:white;}.toc{position:sticky;top:50px;font-size:14px;padding:0.5em;}.toc-content li{margin-bottom:0.5em;}}   
Also read:5 Useful Tips When Compiling Your Own Linux Kernel
    
Need for XDP
    
The need for a performant networking data path... Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Hrishikesh Pathak</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VR: When Will We Get Taste, Touch, and Smell?]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=814779</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/814779/vr-when-will-we-get-taste-touch-and-smell/"/>
        <updated>2022-07-27T15:23:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Virtual Reality (VR) has pretty much nailed providing high-quality virtual content for your eyes and ears, but what about the other sense organs? How far away are we from getting taste, touch, and smell as part of the VR experience?]]></summary>
        <author>
            <name>Sydney Butler</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tesla's Seventh Recall of 2022 Can't Be Fixed By Software]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124202/teslas-seventh-recall-of-2022-cant-be-fixed-by-software/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124202/teslas-seventh-recall-of-2022-cant-be-fixed-by-software/"/>
        <updated>2022-07-27T15:23:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It might seem like Tesla is always issuing new recalls, but thus far in 2022, every instance involved a software fix. Those updates corrected problems like rolling self-driving rolling stops and incomplete speedometers. This time around, Telsa can’t fix the latest issue with software.]]></summary>
        <author>
            <name>Josh Hendrickson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Verizon Prepaid Unlimited Plans Now Include 6 Months of Disney+]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124198/verizon-prepaid-unlimited-plans-now-include-6-months-of-disney/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124198/verizon-prepaid-unlimited-plans-now-include-6-months-of-disney/"/>
        <updated>2022-07-27T15:22:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It seems that Verizon is finally letting prepaid customers in on the fun. The carrier’s Prepaid Unlimited plan now includes six months of Disney+ for free. That’s a $48 value on top of the savings you get with your affordable prepaid plan.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Heinzman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Supporto PC portatile: acquistare il migliore con Techly]]></title>
        <id>https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Supporto-PC-portatile-acquistare-il-migliore-con-Techly_24818</id>
        <link href="https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Supporto-PC-portatile-acquistare-il-migliore-con-Techly_24818"/>
        <updated>2022-07-27T15:21:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Poter lavorare al PC in modo confortevole quando si utilizza un notebook è essenziale per migliorare produttività, concentrazione ed evitare spiacevoli problemi posturali. Quando si usa il portatile spesso si tendono ad assumere posture sconsigliate che se mantenute per un lungo periodo possono portare a dolori e disturbi muscolari alla schiena, al collo e alle braccia.Una posizione comoda nel momento in cui si studia o si lavora è fondamentale soprattutto quando ci si ritrova ad affrontare intense giornate di smartworking o e-learning. Entra così in gioco la scelta del giusto supporto per il notebook e Techly propone due sostegni comodi ed efficaci, dal design semplice e funzionale.Leader nello sviluppo di articoli per l'informatica e l'elettronica, utili e pratici nella quotidianità, Techly propone due supporti PC portatili in grado di soddisfare le esigenze sia di lavoro che di studio in ogni ambiente.Il supporto pieghevole in alluminio ICA-TBL 134TY è largo 16,4 cm e profondo 23,9 cm per garantire compatibilità con una vasta schiera di dispositivi: è adatto a sostenere notebook da 10 a 16 pollici.Il design pieghevole e la struttura in lega leggera d'alluminio lo rendono poco ingombrante e facile da portare con sé grazie alla comoda ed elegante custodia di cui è fornito.Ergonomico e regolabile fino a 6 livelli di angolazione da 0 a 45° (altezza da 5,5 a 15,5 cm), questo supporto per PC portatili consente di posizionare lo schermo al livello più funzionale per aiutare ad assumere la postura più corretta e comoda, prevenendo eventuali mal di schiena, torcicollo o dolore al polso.Il materiale in lega di alluminio da 4 mm e il design aperto e semplice dello stand consentono un'adeguata ventilazione dei dispositivi favorendo la dissipazione del calore.]]></summary>
        <author>
            <name>IlSoftware.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Micron presenta il primo chip di memoria 3D NAND a 232 strati: cosa significa]]></title>
        <id>https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Micron-presenta-il-primo-chip-di-memoria-3D-NAND-a-232-strati-cosa-significa_24824</id>
        <link href="https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Micron-presenta-il-primo-chip-di-memoria-3D-NAND-a-232-strati-cosa-significa_24824"/>
        <updated>2022-07-27T15:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sebbene il settore delle memorie 3D NAND stia entrando in un periodo in cui si registra una certa sovrapproduzione con prezzi in calo, le aziende devono necessariamente continuare a innovare.Si chiama NAND una memoria flash non volatile che può cioè conservare i dati anche quando non è connessa a una fonte di energia: le unità SSD, i supporti di memorizzazione esterni USB e le schede SD utilizzano tutti la tecnologia flash per lo storage delle informazioni.In un altro articolo abbiamo parlato ad esempio delle principali differenze tra eMMC, UFS e SSD.Le memorie 3D NAND rappresentano una delle principali innovazioni nel campo dello storage dei dati dell'ultimo decennio. Le tradizionali memorie NAND conservano i dati in celle che sono disposte orizzontalmente, l'una accanto all'altra. Ciò significa che lo spazio è limitato e una riduzione della dimensione fisica di ciascuna cella potrebbe portare a una minore affidabilità.Con la miniaturizzazione sempre più spinta, i produttori si sono trovati in difficoltà accorgendosi che risultava sempre più complesso se non ormai impossibile aumentare la densità dei chip in orizzontale.Con lo schema 3D NAND le celle vengono impilate verticalmente: la maggiore densità di memoria così ottenuta si traduce in una più ampia capacità di storage senza un elevato aumento del prezzo e senza esasperare la riduzione dei nodi di processo.]]></summary>
        <author>
            <name>IlSoftware.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/nvim: error while loading shared libraries: libluajit-5.1.so.2: cannot open shared object file: Permission denied]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9hacn/nvim_error_while_loading_shared_libraries/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9hacn/nvim_error_while_loading_shared_libraries/"/>
        <updated>2022-07-27T15:11:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[After last update, I am getting this bizarre error when executing man man:
  $ env | grep MANPAGER MANPAGER=nvim +Man! $ man man nvim: error while loading shared libraries: libluajit-5.1.so.2: cannot open shared object file: Permission denied /usr/bin/man: command exited with status 127: sed -e '/^[[:space:]]*$/{ N; /^[[:space:]]*\n[[:space:]]*$/D; }' | LESS=-ix8RmPm Manual page man(1) ?ltline %lt?L/%L.:byte %bB?s/%s..?e (END):?pB %pB\%.. (press h for help or q to quit)$PM Manual page man(1) ?ltline %lt?L/%L.:byte %bB?s/%s..?e (END):?pB %pB\%.. (press h for help or q to quit)$ MAN_PN=man(1) nvim +Man! 
 I have MANPAGER='nvim +Man!' set in environment variables.
 I do not know what to do, and the permission denied error looks super confusing.
  $ ls -la /usr/lib/libluajit* lrwxrwxrwx 1 root root 22 lip 21 13:49 /usr/lib/libluajit-5.1.so -> libluajit-5.1.so.2.1.0* lrwxrwxrwx 1 root root 22 lip 21 13:49 /usr/lib/libluajit-5.1.so.2 -> libluajit-5.1.so.2.1.0* -rwxr-xr-x 1 root root 583840 lip 21 13:49 /usr/lib/libluajit-5.1.so.2.1.0* 
 LD_LIBRARY_PATH is not set ..., in fact env | grep LD returns nothing. I am out of ideas and I am proceeding with strace to see what is it opening, but maybe reddit will help?
    submitted by    /u/kolorcuk  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft: Windows, Adobe zero-days used to deploy Subzero malware]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/microsoft-windows-adobe-zero-days-used-to-deploy-subzero-malware/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/microsoft-windows-adobe-zero-days-used-to-deploy-subzero-malware/"/>
        <updated>2022-07-27T15:09:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft has linked a threat group known as Knotweed to an Austrian spyware vendor also operating as a cyber mercenary outfit named DSIRF that targets European and Central American entities using a malware toolset dubbed Subzero. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Sergiu Gatlan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Maps: vedute aeree fotorealistiche e notifiche per la condivisione della posizione]]></title>
        <id>https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Google-Maps-vedute-aeree-fotorealistiche-e-notifiche-per-la-condivisione-della-posizione_24823</id>
        <link href="https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Google-Maps-vedute-aeree-fotorealistiche-e-notifiche-per-la-condivisione-della-posizione_24823"/>
        <updated>2022-07-27T14:35:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[La prima versione di Google Maps è stata pubblicata nel 2005 e da allora il servizio e l'omonima app per i dispositivi mobili non hanno fatto che crescere in termini di copertura geografica e funzionalità.In un nostro articolo parliamo delle funzioni nascoste in Google Maps, caratteristiche che non tutti conoscono e che invece sono particolarmente utili per orientarsi, scoprire luoghi nelle vicinanze, condividere la propria posizione, ottimizzare gli spostamenti e molto altro ancora.Per aiutare gli utenti con la pianificazione dei viaggi Google Maps si arricchisce di tante vedute aeree fotorealistiche. Esse 'ritraggono' quasi 100 dei monumenti più famosi al mondo. Google presenta la novità come il primo passo verso il lancio della visione immersiva, un'esperienza che utilizza l'intelligenza artificiale per gestire miliardi di foto Street View ad alta definizione, immagini satellitari e aeree.]]></summary>
        <author>
            <name>IlSoftware.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GitHub introduces 2FA and quality of life improvements for npm]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/github-introduces-2fa-and-quality-of-life-improvements-for-npm/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/github-introduces-2fa-and-quality-of-life-improvements-for-npm/"/>
        <updated>2022-07-27T14:29:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[GitHub has announced the general availability of three significant improvements to npm (Node Package Manager), aiming to make using the software more secure and manageable. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Bill Toulas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Motorola's Wireless Android Auto Adapter Is Finally Back in Stock]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124193/motorolas-wireless-android-auto-adapter-is-finally-back-in-stock/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124193/motorolas-wireless-android-auto-adapter-is-finally-back-in-stock/"/>
        <updated>2022-07-27T14:18:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tired of plugging in your phone for Android Auto? The excellent Motorola MA1, a wireless Android Auto adapter, is finally back in stock at Amazon. This is a “set it and forget it” device—plug it in once and ditch the Android Auto cable once and for all.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Heinzman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[DDoS Attack Trends in 2022: Ultrashort, Powerful, Multivector Attacks]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/ddos-attack-trends-in-2022-ultrashort-powerful-multivector-attacks/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/ddos-attack-trends-in-2022-ultrashort-powerful-multivector-attacks/"/>
        <updated>2022-07-27T14:08:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The political situation in Europe and the rest of the world has degraded dramatically in 2022. This has affected the nature, intensity, and geography of DDoS attacks, which have become actively used for political purposes. Find out more in this summary of G-Core Lab's latest DDoS Trends report. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Lawrence Abrams</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Se il PC portatile non si carica anche se collegato alla corrente, come risolvere]]></title>
        <id>https://www.navigaweb.net/2022/07/se-il-pc-portatile-non-si-carica-anche.html</id>
        <link href="https://www.navigaweb.net/2022/07/se-il-pc-portatile-non-si-carica-anche.html"/>
        <updated>2022-07-27T14:08:00.001Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sui portatili con qualche anno sulle spalle è facile incappare in un problema hardware legato all'alimentazione: in questo scenario il notebook è connesso alla rete elettrica tramite il suo alimentatore ma non carica la batteria, che anzi continua a scaricarsi nel corso del tempo. Prima di rimanere senza carica o peggio trovarsi la batteria completamente scarica conviene analizzare subito la situazione e provare a risolvere il problema prima che possa peggiorare.
 Nei seguenti capitoli vi mostreremo come risolvere il problema del portatile collegato ma che non carica e ripristinare la corretta carica della batteria, se non è proprio rotta.
  
LEGGI ANCHE -> Controlla lo stato della batteria del PC portatile e la stima di durata
 Controllare i cavi e la presa di corrente
 Il primo trucco da…]]></summary>
        <author>
            <name>Navigaweb.net</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Best Google Pixel 6a Cases of 2022]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=820290</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/820290/best-google-pixel-6a-case/"/>
        <updated>2022-07-27T14:00:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Google Pixel 6a may not be a glass sandwich like the more expensive models, but that doesn’t mean you should go without a case. A good case will protect the 6a from dings, scratches, and everyday mishaps. Here are the best cases for the company’s newest budget phone.]]></summary>
        <author>
            <name>Gaurav Shukla</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You Can Now Buy an Xbox Series X Console Without the Hunt]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821303</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821303/you-can-now-buy-an-xbox-series-x-console-without-the-hunt/"/>
        <updated>2022-07-27T14:00:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[It’s been tough to get your hands on an Xbox Series X or PlayStation 5 console since their release in 2020. But, just like now is a great time to buy a GPU at its retail price, you should know Xbox Series X console availability has improved dramatically.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Hoffman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tor: perché ci sono anche le grandi piattaforme e cosa sono i vanity URL]]></title>
        <id>https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Tor-perche-ci-sono-anche-le-grandi-piattaforme-e-cosa-sono-i-vanity-URL_24822</id>
        <link href="https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Tor-perche-ci-sono-anche-le-grandi-piattaforme-e-cosa-sono-i-vanity-URL_24822"/>
        <updated>2022-07-27T13:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Il Web che tutti conosciamo è solo la punta di un iceberg di dimensioni mastodontiche. Un motore di ricerca come Google offre visibilità soltanto su una porzione limitatissima (sebbene sembri di fatto sconfinata) delle informazioni che ogni giorno vengono pubblicate online.Il Dark Web cela una mole di dati che risulta inaccessibile utilizzando un browser tradizionale impostato nella sua configurazione predefinita.La rete Tor consente di accedere a siti e servizi (quindi non soltanto Web) che di norma non sono fruibili usando gli strumenti che la maggior parte degli utenti conoscono.Tor Browser è uno strumento per la navigazione anonima basato sulla più recente versione ESR di Firefox che semplifica la connessione sicura alla rete Tor.]]></summary>
        <author>
            <name>IlSoftware.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PSA: archlinux-keyring dependency tree changed; don't accidentally uninstall it as an orphan]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9eozd/psa_archlinuxkeyring_dependency_tree_changed_dont/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9eozd/psa_archlinuxkeyring_dependency_tree_changed_dont/"/>
        <updated>2022-07-27T13:23:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[As of archlinux-keyring 20220713-2, the dependency tree has changed slightly. The package used to be required by pacman, but that's changed with this commit.
 See that commit message for details, but basically that dependency relationship has been reversed, and now archlinux-keyring requires pacman. It was also added to the base-devel group so that on new installs, it comes in explicitly.
 For most people, this will probably pass without note. However, if you're like me and your update script removes package orphans after an install, it'll attempt to remove archlinux-keyring as an orphan. This is because it was installed as a dependency for pacman, but that relationship doesn't exist anymore.
 Needless to say, uninstalling archlinux-keyring would be a Bad Move (tm). If you find yourself in this situation and don't want to accidentally uninstall that package, make sure to mark it as explicitly installed with pacman -D --asexplicit archlinux-keyring. This will imitate the new behavior on new installs, which will have it as explicitly installed when you install the base-devel group.
 EDIT if your installation is newer than October 2019, you probably have the base package and won't have this problem. If you installed before then, and DIDN'T install the base package when it came out, you might hit this issue
    submitted by    /u/heylookmatt  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LibreOffice security update fixes macro execution bypass and potential password leaking]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179959</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/27/libreoffice-security-update-fixes-macro-execution-bypass-and-potential-password-leaking/"/>
        <updated>2022-07-27T13:19:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The developers of LibreOffice have released updates for the open source Office suite to patch three security issues. LibreOffice is a popular cross-platform Microsoft Office alternative that is available for Windows, macOS […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post LibreOffice security update fixes macro execution bypass and potential password leaking appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Make a USB Cable Even Longer]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=811660</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/811660/how-to-make-a-usb-cable-even-longer/"/>
        <updated>2022-07-27T13:00:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[All regular USB cables have a maximum recommended length. If manufacturers go beyond that length, they risk impacting the cable’s overall performance. So what can you do when you need to extend a USB cable’s length?]]></summary>
        <author>
            <name>Gaurav Shukla</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lenovo Chromebook Duet 3 Review: An Affordable, Versatile Option]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/123540/lenovo-chromebook-duet-3-review-an-affordable-versatile-option/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/123540/lenovo-chromebook-duet-3-review-an-affordable-versatile-option/"/>
        <updated>2022-07-27T13:00:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Chromebook Duet 3 from Lenovo is a snazzy little tablet that gives you the option of magnetically attaching a keyboard or completely removing it. This versatility makes the Duet 3 the perfect choice for college students or traveling professionals.]]></summary>
        <author>
            <name>Sarah Chaney</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[AMD Has A Bit More RDNA3 Graphics Driver Code Ready For Linux 5.20]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/AMDGPU-More-RDNA3-Linux-5.20</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/AMDGPU-More-RDNA3-Linux-5.20"/>
        <updated>2022-07-27T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[While the cutoff of new feature work to queue in DRM-Next for the next kernel cycle usually ends around the "-rc6" time of the current cycle, AMD has submitted a few last minute items for Linux 5.20 ahead of its merge window opening next week...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[You Can Buy a New Laptop Tax-Free (In These 9 States)]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821084</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821084/you-can-buy-a-new-laptop-tax-free-in-these-9-states/"/>
        <updated>2022-07-27T12:00:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Several states offer back-to-school tax holidays that cover everything from basic school supplies to computers and accessories. If your state participates, you could pick up a computer, printer, or even an iPad tax-free.]]></summary>
        <author>
            <name>Jason Fitzpatrick</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mesh Wi-Fi Router: come funziona e quale comprare]]></title>
        <id>https://www.navigaweb.net/2018/08/google-wifi-router-come-funziona-e-dove.html</id>
        <link href="https://www.navigaweb.net/2018/08/google-wifi-router-come-funziona-e-dove.html"/>
        <updated>2022-07-27T11:54:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tra le novità più importanti degli ultimi anni spiccano i router Wi-Fi Mesh (che non è una marca, ma il nome di una tecnologia), che funzionano come i tradizionali router, con però una gestione della rete capillare ed espandibile, perfetta per migliorare la copertura, la stabilità e la sicurezza della rete.
 Nella guida che segue vi mostreremo come funzionano i Mesh Wi-Fi Router, quali sono i vantaggi rispetto al Wi-Fi Mesh tradizionale, cosa li differenzia dai router senza questa tecnologia e quali sono i migliori modelli che è possibile acquistare al momento.
  LEGGI ANCHE -> Migliori Router WiFi per connettere i dispositivi wireless di casa 
Come funzionano i Mesh Wi-Fi Router
I Mesh Wi-Fi Router utilizzando una tecnologia innovativa per estendere la copertura della rete Wi-Fi, sfruttan…]]></summary>
        <author>
            <name>Navigaweb.net</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fedora ditches 'No Rights Reserved' software over patent concerns]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/fedora-ditches-no-rights-reserved-software-over-patent-concerns/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/fedora-ditches-no-rights-reserved-software-over-patent-concerns/"/>
        <updated>2022-07-27T11:23:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Fedora Project has announced that it will no longer permit Creative Commons 'No Rights Reserved' aka CC0-licensed code in its Linux distro or the Fedora Registry. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Ax Sharma</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[HELP] Changing from BIOS to UEFI]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9bzad/help_changing_from_bios_to_uefi/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9bzad/help_changing_from_bios_to_uefi/"/>
        <updated>2022-07-27T11:14:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hello again,
 I had already installed Arch Linux on my main machine long ago, although it was with BIOS boot instead if UEFI. I'm trying to get to know the best way to change the bootloader (using GRUB) to boot up using UEFI instead of BIOS without resorting to a complete reinstallation (if possible. I wouldn't mind knowing how to reinstall in UEFI.) My computer is UEFI-compatible. I can provide additional information if needed.
    submitted by    /u/PKSonikal  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-x64.msi]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-x64.msi/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-x64.msi/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:12:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-x64.msi]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-x64.exe]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-x64.exe/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-x64.exe/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:12:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-x64.exe]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-src.tar.xz]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-src.tar.xz/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-src.tar.xz/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:11:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-src.tar.xz]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-src.7z]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-src.7z/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-src.7z/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:11:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-src.7z]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-linux-x86.tar.xz]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-linux-x86.tar.xz/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-linux-x86.tar.xz/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:11:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-linux-x86.tar.xz]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-linux-x64.tar.xz]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-linux-x64.tar.xz/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-linux-x64.tar.xz/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:10:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-linux-x64.tar.xz]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-linux-arm64.tar.xz]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-linux-arm64.tar.xz/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-linux-arm64.tar.xz/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:10:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-linux-arm64.tar.xz]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-linux-arm.tar.xz]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-linux-arm.tar.xz/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-linux-arm.tar.xz/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:10:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-linux-arm.tar.xz]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-extra.7z]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-extra.7z/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-extra.7z/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:09:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-extra.7z]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-arm.exe]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-arm.exe/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-arm.exe/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:09:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-arm.exe]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-arm64.exe]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-arm64.exe/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201-arm64.exe/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:09:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201-arm64.exe]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201.msi]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201.msi/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201.msi/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:08:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201.msi]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201.exe]]></title>
        <id>https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201.exe/download</id>
        <link href="https://sourceforge.net/projects/sevenzip/files/7-Zip/22.01/7z2201.exe/download"/>
        <updated>2022-07-27T11:08:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[/7-Zip/22.01/7z2201.exe]]></summary>
        <author>
            <name>7-Zip</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Roku Features You Should Be Using]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=819689</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/819689/7-roku-features-you-should-be-using/"/>
        <updated>2022-07-27T11:00:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Roku devices are well known for being easy to use—that’s one of the main reasons why they’re so popular. That doesn’t mean they can’t do a lot of cool things, though. We’ll show you some features you should use.]]></summary>
        <author>
            <name>Joe Fedewa</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[problem installing arch on my laptop]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9bfxa/problem_installing_arch_on_my_laptop/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9bfxa/problem_installing_arch_on_my_laptop/"/>
        <updated>2022-07-27T10:46:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[hey, hope you're doing great!
 so I've recently bought an laptop with these specs:
 CPU: AMD Ryzen 7 5800H
 GPU: Igpu ( AMD Vega 8 )
 RAM: 16GB ddr4
 DISPLAY: 15.6" 2.8K 120Hz display
 so I started installing arch as usual, and after finishing the installation I noticed that nothing works for example:
 1: any fn keys like keyboard backlight or screen brightness except volume control
 2: the device ( kde plasma) doesn't show my battery
 3: when I want to reboot the system from terminal or any other ways, screen goes black with a blinking _ and after a while it shows that it is waiting for some systemd stuff. so I have to hold the power button to force shutdown.
 4: the system freezes and it’s not enjoyable 
 I tried downgrading the kernel and it worked for a short reboot but after that the battery and other things just disappeared like what I said in those three options.
 I'm really out of Ideas so any help or Idea would be really helpful, thanks
    submitted by    /u/sirius1377  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Start a Local Kubernetes Cluster With Minikube]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?post_type=devops&amp;p=804580</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/devops/how-to-start-a-local-kubernetes-cluster-with-minikube/"/>
        <updated>2022-07-27T10:40:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Minikube is a minimal Kubernetes distribution designed for local development use. It’s developed as part of the Kubernetes project and includes implementations of all major cluster features.]]></summary>
        <author>
            <name>James Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Congress Joins the Fight Against Foreign Spyware]]></title>
        <id>https://admin.maketecheasier.com/?p=511267</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/15456372/congress-fights-foreign-spyware"/>
        <updated>2022-07-27T10:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Part of what makes it hard to put an end to hacking is that there’s just so much of it. There’s a “ware” for everything: malware, ransomware, and even spyware. With this overabundance, the U.S. Congress is finally going to start looking into foreign spyware, specifically Pegasus.
   
Also read:Android Users Hit with TangleBot Malware Disguised as COVID Messages
    
House Intelligence Committee’s Interest in NSO Group
    
We aren’t talking about just any spyware either; this is about spyware that is known to have been eavesdropping on journalists, activists, and most of all U.S. officials.
    
Specifically, we’re talking about software from NSO Group that is based in Israel. It spies on mobile users via their smartphones. Pegasus is only authorized to be sold to governments with the intention of preventing terrorism and crime. Yet, it hasn’t remained exclusively for that use, according to reporters.
   
 Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Laura Tucker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mesa 22.2 Is Ready With Broader Support For Intel Arc Graphics GPUs]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/Mesa-22.2-Intel-DG2-Ready</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/Mesa-22.2-Intel-DG2-Ready"/>
        <updated>2022-07-27T10:20:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mesa 22.2 is about to be branched and enter its feature freeze while fortunately expanded Intel Arc Graphics DG2/Alchemist support has made it in time! Remaining DG2/Alchemist PCI IDs are now enabled for Mesa 22.2 and intended to function with Linux 5.20+ for Intel's forthcoming desktop graphics cards...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mullvad VPN codes are now available on Amazon]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179952</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/27/mullvad-vpn-codes-are-now-available-on-amazon/"/>
        <updated>2022-07-27T10:01:24.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Swedish VPN provider Mullvad has expanded the accepted payment methods to include Mullvad VPN codes bought on Amazon to the list. Mullvad VPN is a privacy-first VPN provider that does several things […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Mullvad VPN codes are now available on Amazon appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Increased Use Of Windows BitLocker Is Causing Headaches For Linux Dual Booting]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/BitLocker-Dual-Boot-Linux-Pain</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/BitLocker-Dual-Boot-Linux-Pain"/>
        <updated>2022-07-27T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Increase use of Windows BitLocker for full-disk encryption on Windows 10 and Windows 11 is causing more challenges by Linux distributions for supporting convenient dual boot functionality for those wishing to keep both Windows and Linux on the same systems...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux 5.20 To Help Ensure Intel CPUs With AMX Can Hit Their Lowest Power Idle States]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/Linux-5.20-AMX-Low-Power-State</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/Linux-5.20-AMX-Low-Power-State"/>
        <updated>2022-07-27T09:43:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In addition to new kernel code and updated firmware fixing a power management issue for Xeon Scalable "Sapphire Rapids" where C1 and C1E power states were mutually exclusive, another important Sapphire Rapids power management improvement is on the way with the upcoming Linux 5.20 kernel cycle...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Disabling IPv6 for use with NordVPN]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9aa7y/disabling_ipv6_for_use_with_nordvpn/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w9aa7y/disabling_ipv6_for_use_with_nordvpn/"/>
        <updated>2022-07-27T09:37:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I am trying to disable IPv6 on Arch, following tutorials at https://wiki.archlinux.org/title/NordVPN#Disable_ipv6 & https://wiki.archlinux.org/title/IPv6#Disable_IPv6
 I've created /etc/sysctl.d/40-ipv6.conf, restarted both systemd-sysctl & NetworkManager services, connected to NordVPN
 # Disable IPv6 net.ipv6.conf.all.disable_ipv6=1 net.ipv6.conf.default.disable_ipv6=1 net.ipv6.conf.lo.disable_ipv6=1 net.ipv6.conf.wlp3s0.disable_ipv6=1 net.ipv6.conf.eno1.disable_ipv6=1 
 but when I go to https://ipleak.net/ I see IPv4 correctly being set to whatever country I've chosen in the NordVPN settings, however IPv6 address seems to correctly point to my IP address - same one as I see when I am not connected to the VPN. This surely can't be correct, right?
    submitted by    /u/732194309  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Open-Source NVIDIA "Nouveau" Driver Refactors Some Display Code For Linux 5.20]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/Linux-5.20-Nouveau-Display</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/Linux-5.20-Nouveau-Display"/>
        <updated>2022-07-27T09:12:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[While AMD and Intel are busy with big graphics driver changes for each new version of the Linux kernel, the open-source NVIDIA "Novueau" kernel driver that is largely just worked on by Red Hat employees is just stumbling along. NVIDIA in May announced they are transitioning to an open-source kernel driver approach, but that current kernel driver is not in shape for upstreaming and due to the heavy use of the GPU System Processor (GSP) that source release hasn't been a huge help yet for the reverse-engineered Nouveau driver. With the upcoming Linux 5.20, Nouveau has some display patches...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LLVM 15 Branched, Ends Feature Work Ahead Of September Release With AMD RDNA3 + MI300 Bits]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/LLVM-15-Branched</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/LLVM-15-Branched"/>
        <updated>2022-07-27T09:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[LLVM 15.0 and its sub-projects like the Clang compiler are now under a feature freeze and branched from the main code-base ahead of the stable 15.0 release in September...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Furti di dati e di identità su Android in aumento con HiddenAds: come difendersi]]></title>
        <id>https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Furti-di-dati-e-di-identita-su-Android-in-aumento-con-HiddenAds-come-difendersi_24821</id>
        <link href="https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Furti-di-dati-e-di-identita-su-Android-in-aumento-con-HiddenAds-come-difendersi_24821"/>
        <updated>2022-07-27T08:49:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I ricercatori di Dr. Web hanno fatto presente che nel corso del mese di giugno gli attacchi nei confronti degli utenti possessori di un dispositivo Android sono cresciuti a dismisura.Nella sua analisi Dr. Web spiega che sono state scoperte ben 30 varianti del trojan HiddenAds, nascosto all'interno di app Android pubblicate nel Google Play Store che sono state complessivamente scaricate e installate oltre 10 milioni di volte.Tra le applicazioni contenenti il codice malevolo ci sono app Android che facilitano l'editing delle immagini, tastiere virtuali, utilità e strumenti di sistema, applicazioni per la gestione delle chiamate e degli sfondi.Il fatto è che queste applicazioni, 'farcite' con il codice dannoso di HiddenAds, non soltanto propongono continuamente inserzioni pubblicitarie durante l'utilizzo del dispositivo Android ma integrano pericolose routine in grado di sottrarre le credenziali di accesso dell'utente, ad esempio quelle utilizzate per autenticarsi su Facebook.Per visualizzare gli annunci alcune app chiedono il permesso di mostrare informazioni sopra ad altre app: si tratta di uno dei permessi di tipo amministrativo che è possibile accordare alle app Android installate e che non dovrebbe essere mai accordato, se non in casi eccezionali.La possibilità di 'disegnare' sopra ad altre app può infatti aprire le porte a un ampio ventaglio di attacchi: i trojan bancari sviluppati per Android sono infatti in grado di rilevare quando viene avviata un'app per la gestione di conti correnti e portafogli digitali.]]></summary>
        <author>
            <name>IlSoftware.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Are Kubernetes Init Containers and When Should You Use Them?]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?post_type=devops&amp;p=800679</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/devops/what-are-kubernetes-init-containers-and-when-should-you-use-them/"/>
        <updated>2022-07-27T08:04:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Init containers are a Kubernetes mechanism for initializing new Pods. Init containers start and exit before their Pod’s main application containers, providing a chance to run bootstrap scripts in sequential order.]]></summary>
        <author>
            <name>James Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fastweb blocca la porta 25 in uscita per tutti gli indirizzi IP: cosa significa]]></title>
        <id>https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Fastweb-blocca-la-porta-25-in-uscita-per-tutti-gli-indirizzi-IP-cosa-significa_24820</id>
        <link href="https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Fastweb-blocca-la-porta-25-in-uscita-per-tutti-gli-indirizzi-IP-cosa-significa_24820"/>
        <updated>2022-07-27T07:58:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Uno dei provider Internet italiani più conosciuti e utilizzati ha comunicato che dal prossimo 12 settembre bloccherà l'utilizzo della porta TCP 25 in uscita per tutte le connessioni.All'incirca un anno fa Fastweb aveva attivato un blocco sulla porta TCP 25 per tutti i clienti con indirizzo IP dinamico. Come annunciato nella pagina Fastweb informa, la stessa misura sarà applicata anche agli utenti che si servono di un indirizzo IP statico.La porta 25, com'è noto, viene utilizzata per collegarsi al server SMTP del fornitore del servizio di posta elettronica per inviare email. In realtà dovremmo dire 'veniva' perché da tempo è altamente consigliabile usare come server di posta in uscita un sistema che supporta la cifratura dei dati.Di norma, infatti, sulla porta TCP 25 viaggiano comunicazioni in chiaro: la procedura di autenticazione prevede lo scambio di nome utente e password senza che i dati siano cifrati.]]></summary>
        <author>
            <name>IlSoftware.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[HELP]"Invalid or corrupt package (PGP signature)" on package installation]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w98jfk/helpinvalid_or_corrupt_package_pgp_signature_on/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w98jfk/helpinvalid_or_corrupt_package_pgp_signature_on/"/>
        <updated>2022-07-27T07:48:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Recently I came across a severe issue that prevented me from installing Arch on any virtual machines. Upon using pacstrap, everything seems fine until the installer starts to try to verify the PGP signatures. After some time it returns something like: "Fine /mnt/var/cache/pacman/pkg/libcap-2.65.1.x86_64.pkg.tar.zst is corrupted (invalid or corrupted package (PGP signature))", after which pacstrap refuses to install the rest of the packages for reasons. This essentially renders me unable to install the rest of the system. How do I fix this? (Running the July 7 archiso) I can provide more information if needed.
    submitted by    /u/PKSonikal  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Which is right for you – Xbox Live Gold or Xbox Game Pass?]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179846</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/20/xbox-live-gold-or-xbox-game-pass-eneba/"/>
        <updated>2022-07-27T07:00:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Xbox like any other console has its own subscription services and like it or not, subscriptions have become a crucial part of any console owner’s life. While they are not threatening to […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Which is right for you – Xbox Live Gold or Xbox Game Pass? appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Sponsored Content</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Steam Flatpak games don't detect a GPU]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w97i2w/steam_flatpak_games_dont_detect_a_gpu/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w97i2w/steam_flatpak_games_dont_detect_a_gpu/"/>
        <updated>2022-07-27T06:45:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I'm running Steam with Flatpak and I noticed that Windows games running through Proton (any version) won't launch because they can't detect a GPU. Every game that I run with Proton has an error similar to "You need a device compatible with DirectX 10" or "Failed to detect graphics device". They used to run just fine before, I don't know when it broke.
 When running the same games with the Steam version distributed by the Arch, they run without issue. Native Linux games run fine on both Flatpak and Steam runtime. Other Flatpak apps don't have this issue (such as Bottles).
 I don't even know where to begin to diagnose this as logs from both the native and the Flatpak are mostly identical except for this line:
 /usr/lib/i386-linux-gnu/GL/default/share/libdrm/amdgpu.ids: No existe el fichero o…]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[7 Ways Software Containers Benefit Businesses]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?post_type=devops&amp;p=800683</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/devops/7-ways-software-containers-benefit-businesses/"/>
        <updated>2022-07-27T06:02:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Led by Docker, software containers have been one of the most transformational development technologies to emerge over the past decade. While their technical merits are now widely acknowledged, the business benefits of containerization often still go unrecognized.]]></summary>
        <author>
            <name>James Walker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Firefox Translations: support for French, Polish and Ukrainian languages added]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179949</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/27/firefox-translations-support-for-french-polish-and-ukrainian-languages-added/"/>
        <updated>2022-07-27T05:40:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mozilla released an update for Firefox Translations that is adding support for French, Polish and Ukrainian translations to the browser add-on for Firefox. Firefox Translations is Mozilla's answers to Google Translate, Microsoft […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Firefox Translations: support for French, Polish and Ukrainian languages added appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[My Arch Wayland with Wayfire!]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w91rs2/my_arch_wayland_with_wayfire/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w91rs2/my_arch_wayland_with_wayfire/"/>
        <updated>2022-07-27T01:53:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[submitted by    /u/eldermf  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[I can't suspend my laptop. What's wrong?]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w90af1/i_cant_suspend_my_laptop_whats_wrong/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w90af1/i_cant_suspend_my_laptop_whats_wrong/"/>
        <updated>2022-07-27T00:45:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[This sounds like a easy question but it has been a long time and I can't figure out the why.
 In any Linux I've tried, closing the lid and reopening it makes it a black screen, no input, devices disabled, and the processor fan goes to the MAX. Not kidding. It gets LOUD. In normal operation this barely ever happens if at all.
 I've done my research. It seems to be a problem with Bay Trail Processors (which my Pentium N3450 is), relating to something called the "CState" of the processor (whatever that is). Setting intel_idle.max_cstate=1 should've done the trick.
 The thing is, it doesn't. My laptop doesn't do what I want. I have to always set closing the lid to do nothing on the power settings of whatever I'm using.
 On Windows this doesn't ocurr at all, the system is able to suspend just fine. It seems to dislike Linux.
 Does someone have a 2nd opinion on what could I do? The Arch Wiki says "just downgrade the kernel lmao" but I have the feeling it won't work. 
 Relevant neofetch:
 OS: Arch Linux x86_64 
 Host: 370E4J/370E4Q P05RDF 
 Kernel: 5.18.14-arch1-1 
 Uptime: 8 mins
 Packages: 926 (pacman) 
 Shell: bash 5.1.16 
 Resolution: 1366x768 
 DE: GNOME 42.3.1 
 WM: Mutter 
 WM Theme: Adwaita 
 Theme: Adwaita [GTK2/3] 
 Icons: Adwaita [GTK2/3] 
 Terminal: gnome-terminal 
 CPU: Intel Pentium N3540 (4) @ 2.665GHz 
 GPU: Intel Atom Processor Z36xxx/Z37xxx Series Graphics & Display 
 Memory: 1399MiB / 3808MiB
    submitted by    /u/Polytelus  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Add a Template to Notion from Notion.site]]></title>
        <id>https://admin.maketecheasier.com/?p=506693</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/15455525/add-template-to-notion-from-notion-site"/>
        <updated>2022-07-27T00:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Many people confuse Notion and Notion.site, using them interchangeably, when in fact, there are noteworthy differences between the two. The former is an “all-in-one workspace” software for note-taking, planning, managing, and organizing information for increased efficiency and productivity. Notion.site, on the other hand, is a domain extension that allows users to host a Notion Workspace for personal and collective content sharing. The amazing thing about Notion.site is that it allows people to save pages from it to their private Workspace. This post will show just how seamlessly you can do this.
   

Content

How to Save Templates From Notion.site
How to Share a Notion Template You Created
Frequently Asked Questions 

.toc{background-color:#f3f4f6;font-size:16px;font-weight:500;padding:1em;}.toc h4{text-align:center;text-transform:uppercase;font-size:0.9375rem;margin-bottom:1rem;}.toc ul{margin:0;padding:0;font-size:15px;}.toc-content{overflow-y:auto;max-height:600px;}.toc-content li{list-style:none!important;margin-bottom:1em;}.toc-content a{color:rgba(74,85,104,var(--text-opacity));text-decoration:none;}.toc-content a:hover{color:#C72F29;}.toc-content li.active a{color:#C72F29;font-weight:bold;}@media (min-width:1340px){.toc-wrap{position:absolute;float:left;margin-left:-9rem;top:0;left:-90px;height:100%;width:200px;background-color:white;}.toc{position:sticky;top:50px;font-size:14px;padding:0.5em;}.toc-content li{margin-bottom:0.5em;}}   
Also read:The Best Google Docs Templates to Organize Your Life
    
How to Save Templates From Notion.site
    
Before getting into the nitty-gritty of things, Notion users must note... Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Tayo Sogbesan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Error: Failed to install packages to new root]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8z6py/error_failed_to_install_packages_to_new_root/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8z6py/error_failed_to_install_packages_to_new_root/"/>
        <updated>2022-07-26T23:56:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hello Folks, I was doing good installing Arch a couple of times on a VirtualBox but now I started getting the error when running "pacstrap /mnt base linux linux-firmware".
 I've tried to uninstall and reinstall my VirtualBox, restarted my PC, and even downloaded new ISO files but no luck so far. Any idea ?💡
    submitted by    /u/my-reflection  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OpenMandriva Lx ROME Technical Preview Released For This Rolling-Release Linux Distro]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/OpenMandriva-Lx-ROME-Tech</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/OpenMandriva-Lx-ROME-Tech"/>
        <updated>2022-07-26T22:30:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The OpenMandriva crew behind this long ago Mandriva/Mandrake-derived distribution announced their Lx ROME technical preview release as their rolling release version of the operating system...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Windows 10 KB5015878 update released with gaming fixes]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/windows-10-kb5015878-update-released-with-gaming-fixes/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/windows-10-kb5015878-update-released-with-gaming-fixes/"/>
        <updated>2022-07-26T22:02:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft has released the optional KB5015878 Preview cumulative update for Windows 10 20H2, Windows 10 21H1, and Windows 10 21H2. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Lawrence Abrams</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Crea un nuovo profilo utente di Firefox e spostalo in una partizione diversa da quella standard]]></title>
        <id>139|20220727000000</id>
        <link href="https://turbolab.it/firefox-82/crea-nuovo-profilo-utente-firefox-spostalo-partizione-diversa-quella-standard-139"/>
        <updated>2022-07-26T22:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ogni tanto Firefox “impazzisce” e la navigazione diventa impossibile o qualche sito non si apre nel modo corretto, vuoi per un’estensione rovinata, vuoi per un qualche contrasto tra estensioni, un danno a un file causato da un malware e ci ritroviamo senza browser o con forti limitazioni.Trovare la soluzione non è sempre così facile e può essere più conveniente ricreare un nuovo profilo e ripartire da zero. Vediamo anche come spostare il profilo di Firefox in una partizione diversa da quella di sistema proposta di default e mettere tutti i dati e le configurazioni più al sicuro.
›› Leggi tutto]]></summary>
        <author>
            <name>info@turbolab.it (TurboLab.it)</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How I can install KDE Plasma or BSPWM on my new ARM Arch?]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8w31k/how_i_can_install_kde_plasma_or_bspwm_on_my_new/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8w31k/how_i_can_install_kde_plasma_or_bspwm_on_my_new/"/>
        <updated>2022-07-26T21:45:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[submitted by    /u/jumofo  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SATA vs. NVMe: Which One Should You Get for Your SSD]]></title>
        <id>https://www.maketecheasier.com/?post_type=post-ideas&amp;p=292415</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/11158638/sata-vs-nvme"/>
        <updated>2022-07-26T21:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[SATA vs. NVMe: they’re both types of SSD, but what are the differences between them? Even more importantly, which type is best for your needs? While you probably already know SSDs are faster than traditional HDDs, the different types of drives don’t really explain the differences between interfaces when you’re trying to comparison shop. Breaking down the interfaces and form factors will help you make the right choice.
   

Content

What Is SATA?
What Is NVMe?
What Is M.2?
SATA vs. NVMe: The Main Differences
Which Is Best Overall?
Frequently Asked Questions

.toc{background-color:#f3f4f6;font-size:16px;font-weight:500;padding:1em;}.toc h4{text-align:center;text-transform:uppercase;font-size:0.9375rem;margin-bottom:1rem;}.toc ul{margin:0;padding:0;font-size:15px;}.toc-content{overflow-y:auto;max-height:600px;}.toc-content li{list-style:none!important;margin-bottom:1em;}.toc-content a{color:rgba(74,85,104,var(--text-opacity));text-decoration:none;}.toc-content a:hover{color:#C72F29;}.toc-content li.active a{color:#C72F29;font-weight:bold;}@media (min-width:1340px){.toc-wrap{position:absolute;float:left;margin-left:-9rem;top:0;left:-90px;height:100%;width:200px;background-color:white;}.toc{position:sticky;top:50px;font-size:14px;padding:0.5em;}.toc-content li{margin-bottom:0.5em;}}   
Also read:SSD vs. SSHD: Are Hybrid Drives Worth It in 2022?
    
What Is SATA?
    
Serial ATA (SATA) was first introduced in 2000 to replace the much slower Parallel ATA technology, which used bulky cables that crowded other components. Originally, SATA was used for HDDs, but... Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Crystal Crowder</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Absolute Weirdest Junk You Can Buy On Amazon]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124116/the-absolute-weirdest-junk-you-can-buy-on-amazon/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124116/the-absolute-weirdest-junk-you-can-buy-on-amazon/"/>
        <updated>2022-07-26T21:16:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When you scroll through Amazon all day, you’re bound to find some weird stuff. And we’ve found some of the strangest things you can imagine. Here’s our collection of the greatest, weirdest, and funniest oddities on Amazon.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Heinzman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Why You Don’t Need to Run Manual Antivirus Scans (And When You Do)]]></title>
        <id>http://www.howtogeek.com/?p=154536</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/154536/why-you-dont-need-to-run-manual-antivirus-scans-and-when-you-do/"/>
        <updated>2022-07-26T21:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Do you regularly open your antivirus program and run scans? Some antivirus programs think you need to, warning you that your computer may be at risk if you haven’t done so in a while.]]></summary>
        <author>
            <name>Chris Hoffman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Arch on new laptop]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8ui6k/arch_on_new_laptop/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8ui6k/arch_on_new_laptop/"/>
        <updated>2022-07-26T20:41:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hey, hope you all doing great. So I’ve recently bought an asus vivobook s15 with amd ryzen with the igpu and I’ve started to install arch on it, and after exiting the live environment I felt that system freezes and I installed kde and it crashes all the time and it’s completely unusable. ( I installed amd open source driver for gpu and amd microcode for cpu and it even freezes when I try ctr alt f2 or the others) so I’m wondering what did I do wrong ( btw a reinstall did not help). I would be really glad if you can help me get this running cause it’s my first time running arch on a new laptop. Thanks again :)
    submitted by    /u/sirius1377  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Keychron Q5 keyboard review: Greater functionality for a greater price]]></title>
        <id>398cd3e7-0bd8-41f9-bf41-847908f4eed4</id>
        <link href="https://www.zdnet.com/home-and-office/smart-office/keychron-q5-keyboard-review/#ftag=RSSbaffb68"/>
        <updated>2022-07-26T20:35:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Keychron continues to release compelling mechanical keyboards, and the newest model brings the rare 96% layout that includes a number pad, function row, and knob.]]></summary>
        <author>
            <name>Latest stories for ZDNet in Windows</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The 7 best computers of 2022]]></title>
        <id>52d971f6-246a-44e2-b225-e599a9b89e3a</id>
        <link href="https://www.zdnet.com/article/best-computer/#ftag=RSSbaffb68"/>
        <updated>2022-07-26T20:04:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Looking for the best computer? It can be a laptop, gaming PC, a Mac, or even a large tablet. No matter your preference, here are the top computer available right now. There is something here for everyone, including students going back to school.]]></summary>
        <author>
            <name>Latest stories for ZDNet in Windows</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Add a Static TCP/IP Route to the Windows Routing Table]]></title>
        <id>http://www.howtogeek.com/howto/windows/adding-a-tcpip-route-to-the-windows-routing-table/</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/howto/windows/adding-a-tcpip-route-to-the-windows-routing-table/"/>
        <updated>2022-07-26T20:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In some specific types of environments, you might find it useful to add a static route to the routing table. Here’s how to go about it in Windows 11, 10, 8, and 7.]]></summary>
        <author>
            <name>Walter Glenn</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hackers scan for vulnerabilities within 15 minutes of disclosure]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/hackers-scan-for-vulnerabilities-within-15-minutes-of-disclosure/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/hackers-scan-for-vulnerabilities-within-15-minutes-of-disclosure/"/>
        <updated>2022-07-26T19:44:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[System administrators have even less time to patch disclosed security vulnerabilities than previously thought, as a new report shows threat actors scanning for vulnerable endpoints within 15 minutes of a new CVE being publicly disclosed. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Bill Toulas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wifi issues]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8sw6w/wifi_issues/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8sw6w/wifi_issues/"/>
        <updated>2022-07-26T19:37:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I'm running Arch with KDE and I am forced to use wifi at my place.
 Today, while I was using my PC, out of nowhere I got disconnected of my access point and it wouldn't connect back, meanwhile the wifi would work fine in my Android phone. I tried making a hotspot with my phone my it would also not connect.
 Checking dmesg I could see it would randomly authenticate and assosciate but eventually I would get a: wlan0: deauthenticating from MAC_ADDRESS by local choice (Reason: 3=DEAUTH_LEAVING)
 After doing some research I found this could be a NetworkManager wpa_supplicant concurrency problem, so I tried doing: sudo systemctl disable --now wpa_supplicant
 And turns out after doing this it could actually connect to my wifi (not to my phone hotspot tho). But I quickly realized it was so slow to the point it was unusable, when on my phone it's working just fine.
 Checking dmesg again the only odd thing I could see if plenty of audit messages for NetworkManager
 I don't think this is a firmware issue because it literally went from working fine to not working without me doing any upgrades it touching configuration. I tried restoring a ystem Timeshift snapshot but it also did not help. Does anybody have an idea of where I should look into next?
    submitted by    /u/kylwaR  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Get a 2021 HP Chromebook 14″ Laptop for $210]]></title>
        <id>https://www.maketecheasier.com/?p=335545</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/14675906/deal-hp-chromebook-14-laptop"/>
        <updated>2022-07-26T19:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There aren’t many weeks left before school starts, and if your child is heading off to college, they’ll need a laptop for sure, for their classwork, to relax and stream some entertainment after class, and especially to keep in contact with you. You can get a 2021 HP Chromebook 14″ Laptop with 4GB RAM, 32 GB eMMC storage, Google Chrome OS, and more.
    
This Chromebook has a dual-core Intel Celeron processor N4020. It includes a 14-inch display to conduct video chats and view photos, YouTube videos, and streamed media. It has a 32 GB eMMC hard drive with 4 GB DDR4 SDRAM, Wi-Fi 5, and Bluetooth 5.0. The battery can last up to 13-1/2 hours, and your student can use the Fast Charge technology to charge it up to 50% from 0 in just 45 minutes.
   
 
   
All of this will give your child the power they need to use it throughout the day for schoolwork and to unwind later. It will allow them to stay productive during the day, then relax later... Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Laura Tucker</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Buy a Meta Quest 2 Before Next Week’s Permanent Price Hike]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821133</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821133/buy-a-meta-quest-2-before-next-weeks-permanent-price-hike/"/>
        <updated>2022-07-26T19:13:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Meta Quest 2 has been one of the best VR headsets around, but starting August 1, the price is increasing by a whopping $100.]]></summary>
        <author>
            <name>Corbin Davenport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[systemctl suspend not working at all.]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8sajz/systemctl_suspend_not_working_at_all/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8sajz/systemctl_suspend_not_working_at_all/"/>
        <updated>2022-07-26T19:12:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hi everyone. I have the exact same problem as described in this post https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/2y0o8f/systemctl_suspend_fails/ but I haven't been able to find a solution.
 In my desktop computer, running systemctl suspend will shut off the screen and leds for a split second, then the leds light up and fans start spinning but there is no screen output. And now it's stuck in this state unless you hard reset.
 Also, I can't hibernate the computer.
 Any ideas what might be happening? This didn't happen before.
    submitted by    /u/No-Fish9557  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Oculus Quest 2 Sucks and I Regret Buying It]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/63945/the-oculus-quest-2-sucks-and-i-regret-buying-it/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/63945/the-oculus-quest-2-sucks-and-i-regret-buying-it/"/>
        <updated>2022-07-26T19:08:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When Facebook unveiled the Oculus Quest 2, it hailed the updated virtual reality (VR) headset as lighter, cheaper, and more powerful than ever. As a huge fan of the original Oculus Quest, I immediately jumped on board and ordered the sequel. And now I regret it. The Oculus Quest 2 isn’t truly lighter or cheaper. But worst of all: It’s a downgraded experience.]]></summary>
        <author>
            <name>Josh Hendrickson</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Proteggere PDF con password per aprirlo o modificarlo]]></title>
        <id>https://www.navigaweb.net/2011/03/proteggere-un-file-pdf-con-password-per.html</id>
        <link href="https://www.navigaweb.net/2011/03/proteggere-un-file-pdf-con-password-per.html"/>
        <updated>2022-07-26T19:03:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Su Internet possiamo trovare numerosi programmi gratuiti per creare PDF e convertirli in documenti Word (o viceversa), così da apportare semplici modifiche o scrivere documenti importanti per il lavoro o per l'attività.
 Se temiamo che questi documenti finiscano nelle mani sbagliate o che necessitino di ulteriore protezione, possiamo utilizzare dei programmi o dei siti gratuiti per applicare password all'apertura e alla modifica dei PDF, così da ottenere sempre il massimo della protezione quando condividiamo file PDF aziendali molto importanti.
 Nella guida che segue vi mostreremo i migliori tool e siti per proteggere un PDF con password, così da impedire a chiunque di aprirlo o di modificarlo senza il nostro consenso (dovremo comunicare la password in un secondo momento o via telefono, co…]]></summary>
        <author>
            <name>Navigaweb.net</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Use AirPlay on Roku]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=818978</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/818978/roku-airplay/"/>
        <updated>2022-07-26T19:00:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you take advantage of Apple’s AirPlay feature to watch videos or listen to music from iPhone or iPad on Mac, or vice versa, why not enjoy it on your Roku TV too? Here’s how to AirPlay to Roku.]]></summary>
        <author>
            <name>Sandy Writtenhouse</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[how do i set my refresh rate with xorg]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8rvt1/how_do_i_set_my_refresh_rate_with_xorg/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8rvt1/how_do_i_set_my_refresh_rate_with_xorg/"/>
        <updated>2022-07-26T18:56:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[i have a 144hz monitor and was wondering how to do that there doesn't seem to be any preferred refresh rate option or anything like that
    submitted by    /u/OutsideNo1877  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Two diffirent gpu's running tasks under a system?]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8rsq2/two_diffirent_gpus_running_tasks_under_a_system/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8rsq2/two_diffirent_gpus_running_tasks_under_a_system/"/>
        <updated>2022-07-26T18:53:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I was wondering if its possible to use two diffirent gpu's eg. nvidia gtx950 and rx580, under one system.
 Lets say i would like to use the gtx to record stuff in obs using nvenc and my rx for actual gaming or rendering something else using AMF
    submitted by    /u/zimmymeow  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[screen tearing affect at top of screen]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8rgo4/screen_tearing_affect_at_top_of_screen/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8rgo4/screen_tearing_affect_at_top_of_screen/"/>
        <updated>2022-07-26T18:39:32.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[in running arch with qtile with xorg and picom the issue is whenever i start scrolling theres this weird screen tearing exclusively at the top of my screen
    submitted by    /u/OutsideNo1877  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KDE Plasma 5.25 Delayed For FreeBSD Due To Needing Additional Security Infrastructure]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/KDE-Plasma-525-FreeBSD-Struggle</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/KDE-Plasma-525-FreeBSD-Struggle"/>
        <updated>2022-07-26T18:22:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Last month KDE Plasma 5.25 released as the newest feature release to this Qt-based open-source desktop environment. Unfortunately for FreeBSD desktop users, those using KDE will be stuck for a while longer on Plasma 5.24 due to missing security infrastructure...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fedora's Robotics, Games & Security Spins At Risk Of Being Dropped]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/Fedora-37-Spins-Spun-Out</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/Fedora-37-Spins-Spun-Out"/>
        <updated>2022-07-26T18:10:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[There are a few Fedora Spins/Labs versions at risk of being removed with Fedora 37 this autumn unless new maintainers step up...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meta Raises Quest 2 VR Prices by $100]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124126/meta-raises-quest-2-vr-prices-by-100/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124126/meta-raises-quest-2-vr-prices-by-100/"/>
        <updated>2022-07-26T18:01:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Meta (formerly Facebook) just announced that the popular Quest 2 VR headset is about to be more expensive. Starting August 1st, Meta will increase the price of the VR headset by $100, with the 128 GB version of the Quest 2 being $399, while the 256 GB model will run $499.]]></summary>
        <author>
            <name>Cory Gunther</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Exchange servers increasingly hacked with IIS backdoors]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/microsoft-exchange-servers-increasingly-hacked-with-iis-backdoors/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/microsoft-exchange-servers-increasingly-hacked-with-iis-backdoors/"/>
        <updated>2022-07-26T18:01:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft says attackers increasingly use malicious Internet Information Services (IIS) web server extensions to backdoor unpatched Exchange servers as they have lower detection rates compared to web shells. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Sergiu Gatlan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft: IIS extensions increasingly used as Exchange backdoors]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/microsoft-iis-extensions-increasingly-used-as-exchange-backdoors/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/microsoft/microsoft-iis-extensions-increasingly-used-as-exchange-backdoors/"/>
        <updated>2022-07-26T18:01:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft says attackers increasingly use malicious Internet Information Services (IIS) web server extensions to backdoor unpatched Exchange servers as they have lower detection rates compared to web shells. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Sergiu Gatlan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Is the AVIF Image Format?]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=819161</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/819161/what-is-avif-format/"/>
        <updated>2022-07-26T18:00:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Move over JPEG, there’s a new image file format in town that wants to be king. Powered by the latest media compression techniques, AVIF is finding its way into browsers, software, and operating systems. So what is it, and do you need to do anything?]]></summary>
        <author>
            <name>Tim Brookes</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Oracle's GraalVM 22.2 Brings More Performance Optimizations]]></title>
        <id>https://www.phoronix.com/news/Oracle-GraalVM-22.2</id>
        <link href="https://www.phoronix.com/news/Oracle-GraalVM-22.2"/>
        <updated>2022-07-26T17:50:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Oracle has issued its newest quarterly release of GraalVM as its high performance Java JVM/JDK that also supports additional execution models and programming languages. GraalVM 22.2 is this newest version and contains a number of different optimizations for its growing number of components...]]></summary>
        <author>
            <name>Phoronix</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[VIM Keyboard Shortcuts Cheatsheet]]></title>
        <id>https://www.maketecheasier.com/?post_type=cheatsheet&amp;p=152814</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/15455093/vim-keyboard-shortcuts"/>
        <updated>2022-07-26T17:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Vim is a powerful command-line code editor tool that’s an enhanced version of the venerable vi editor. Although most people use it with Linux, Vim is compatible with most of the commonly used operating systems, including macOS, Windows, and DOS. 
    
Despite the abundance of graphical rich text editors, familiarity with Vim will help every user, from an experienced system administrator to a newbie programming a Raspberry Pi. However, one important thing to note when using Vim, is that the function of a key depends on the “mode” the editor is in. For example, pressing the alphabet “j” will move the cursor down one line in the “command mode”. You’ll have to switch to the “insert mode” to make the keys input the character they represent.
    
If you’re new to Vim, open a terminal and run vimtutor to get you started with some initial commands before diving into the rest.
   
   
  
Download this Cheatsheet
 Enter your email below to receive this PDF cheatsheet in your Inbox.
 Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Ramces Red</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[New Android malware apps installed 10 million times from Google Play]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/new-android-malware-apps-installed-10-million-times-from-google-play/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/new-android-malware-apps-installed-10-million-times-from-google-play/"/>
        <updated>2022-07-26T17:21:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new batch of malicious Android apps filled with adware and malware was found on the Google Play Store that have been installed close to 10 million times on mobile devices. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Bill Toulas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Which terminal file manager do you use?]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8p3f8/which_terminal_file_manager_do_you_use/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8p3f8/which_terminal_file_manager_do_you_use/"/>
        <updated>2022-07-26T17:05:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Obviously Ranger is the most popular one but it didn't feel snappy enough for me to use. I'm used to vim keybindings and i was considering lighter alternatives like nnn and lf but didn't see any advantages of one on other.
    submitted by    /u/cigneve  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Processori ARM su server, workstation e PC: Ampere è sulla strada giusta]]></title>
        <id>https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Processori-ARM-su-server-workstation-e-PC-Ampere-e-sulla-strada-giusta_24819</id>
        <link href="https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Processori-ARM-su-server-workstation-e-PC-Ampere-e-sulla-strada-giusta_24819"/>
        <updated>2022-07-26T17:05:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple ha ottenuto grandi risultati passando per i suoi Mac dalla piattaforma x86 a SoC di derivazione ARM. Abbiamo visto perché il chip Apple M1 e i suoi successori sono così veloci e come la storia della Mela sia contraddistinta da rivoluzionari cambi di architettura.Sul versante PC la situazione è più complessa perché, ad esempio, nel caso di Windows il problema principale resta legato alla corretta gestione dell'emulazione: le prestazioni nell'esecuzione delle applicazioni Win32 su ARM sono ancora lontane da quelle che si sperimentano con un approccio nativo. A questo proposito, in un altro nostro articolo ci eravamo chiesti cosa farebbero Intel e AMD se il mercato dei PC guardasse ad ARM con ancora maggiore interesse.Per adesso, oltre che sui dispositivi mobili, dove l'architettura ARM è leader incontrastata, l'architettura della società britannica di nuovo sulla piazza dopo l'accordo di acquisizione sfumato con NVidia, in ambito server e data center le quote di mercato sono in continua crescita.

L'immagine è di der8auer.]]></summary>
        <author>
            <name>IlSoftware.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How Much Does Disney+ Cost?]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=820651</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/820651/how-much-does-disney-plus-cost/"/>
        <updated>2022-07-26T17:00:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Since launching in 2019, Disney+ has quickly become a must-subscribe service for many viewers. It ranks as one of the most popular streaming services, but what does it cost to subscribe? Here’s our breakdown of the pricing for Disney+.]]></summary>
        <author>
            <name>Josh Bell</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[This EV Tilts Like a Motorcycle for Sharp Turns]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124105/this-ev-tilts-like-a-motorcycle-for-sharp-turns/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124105/this-ev-tilts-like-a-motorcycle-for-sharp-turns/"/>
        <updated>2022-07-26T16:41:23.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[While the idea of ditching a gas-guzzling vehicle for an affordable e-bike or scooter is exciting to some, others worry about safety and weather conditions. What happens when it rains? Well, that’s exactly what this Michigan-based EV startup wants to solve with the Nimbus One EV.]]></summary>
        <author>
            <name>Cory Gunther</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How These Pieces of 80s Tech From 'Stranger Things' Have Evolved to Today]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/123221/how-these-pieces-of-80s-tech-from-stranger-things-have-evolved-to-today/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/123221/how-these-pieces-of-80s-tech-from-stranger-things-have-evolved-to-today/"/>
        <updated>2022-07-26T16:34:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The final part of Stranger Things season four dropped in early July 2022, so everyone’s talking about multi-dimensional action and heartbreak that’s leading to season five. The series continues to be a fan favorite, with season four scoring an 88% with reviewers—close to the 91% approval rating for the series as a whole.]]></summary>
        <author>
            <name>April Miller</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Has anyone got unity3d working on arch?]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8o5mx/has_anyone_got_unity3d_working_on_arch/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8o5mx/has_anyone_got_unity3d_working_on_arch/"/>
        <updated>2022-07-26T16:27:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I tried setting it up and even though it seems to work for the most part, there are many things that don't and make it almost impossible to do anything
    submitted by    /u/HristosM  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Risolvere errore "Internet non disponibile, protetta"]]></title>
        <id>https://www.navigaweb.net/2022/07/risolvere-errore-internet-non.html</id>
        <link href="https://www.navigaweb.net/2022/07/risolvere-errore-internet-non.html"/>
        <updated>2022-07-26T16:23:00.002Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Quando ci connettiamo ad una rete Wi-Fi nuova, ad un hotspot pubblico o alla rete di casa possiamo incappare nell'errore "Internet non disponibile, protetta", visibile cliccando sull'icona della connessione in basso a destra. Questo messaggio è visibile quando siamo connessi correttamente ad una rete Wi-Fi ma non è presente nessuna connessione ad Internet. Le cause di questo problema possono essere numerosi ma, nella maggior parte dei casi, possiamo risolverli senza dover cambiare rete o contattare l'assistenza del provider Internet.
 Nei capitoli che seguono vi mostreremo come risolvere l'errore "Internet non disponibile, protetta", così da poter tornare a navigare normalmente. Tutti i metodi che vi mostreremo non richiedono l'installazione di programmi esterni, visto che Windows fornisce…]]></summary>
        <author>
            <name>Navigaweb.net</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[downgrade aur pkg]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8o0ud/downgrade_aur_pkg/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8o0ud/downgrade_aur_pkg/"/>
        <updated>2022-07-26T16:21:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Hi, how can i downgrade to opensnitch-ebpf-module-git.git 1.5.0.r34.e974364-1 ?
 The latest version on aur is 1.6.0rc2.r0.77f5257-1
 I don't have a copy of 1.5.0.r34.e974364-1 in my cache
    submitted by    /u/Spare_Prize1148  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hackers steal $6 million from blockchain music platform Audius]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/hackers-steal-6-million-from-blockchain-music-platform-audius/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/hackers-steal-6-million-from-blockchain-music-platform-audius/"/>
        <updated>2022-07-26T16:09:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The decentralized music platform Audius was hacked over the weekend, with threat actors stealing over 18 million AUDIO tokens worth approximately $6 million. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Bill Toulas</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Manipulate Strings in Bash on Linux]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=812494</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/812494/bash-string-manipulation/"/>
        <updated>2022-07-26T16:00:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If there’s one thing Linux is well-equipped with, it’s utilities for manipulating strings. But there’s a whole set of functionality built right into the Bash shell too. Here’s how it’s used.]]></summary>
        <author>
            <name>Dave McKay</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dell Is Shutting Down Its Phone Sync App]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821083</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821083/dell-is-shutting-down-its-phone-sync-app/"/>
        <updated>2022-07-26T15:55:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dell Mobile Connect is an application on many Dell PCs that can synchronize notifications, file transfers, and even screen sharing with a smartphone. However, it’s now shutting down.]]></summary>
        <author>
            <name>Corbin Davenport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ghacks Deals: The 2022 Premium Python Programming PCEP Certification Prep Bundle]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179944</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/26/ghacks-deals-the-2022-premium-python-programming-pcep-certification-prep-bundle-4/"/>
        <updated>2022-07-26T15:48:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The 2022 Premium Python Programming PCEP Certification Prep Bundle includes 12 different Python eLearning courses. The bundle includes beginner courses with an hands-on approach to things, and advanced courses that dive deeper […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Ghacks Deals: The 2022 Premium Python Programming PCEP Certification Prep Bundle appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Keychron Q8 Embraces the Ergonomic "Alice" Keyboard Layout]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124094/keychron-q8-embraces-the-ergonomic-alice-keyboard-layout/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124094/keychron-q8-embraces-the-ergonomic-alice-keyboard-layout/"/>
        <updated>2022-07-26T15:46:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you’re a fan of the Keychron K8, which is one of our favorite mechanical keyboards, the new Keychron Q8 will drive you wild. It’s the first Keychron board to feature the rare “Alice” layout; a semi-ergonomic design that retains all of your favorite features, including hot-swappable keys and switches.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Heinzman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Get a Free SSL Certificate for Your WordPress Website]]></title>
        <id>https://admin.maketecheasier.com/?post_type=post-ideas&amp;p=485758</id>
        <link href="https://feeds.maketecheasier.com/link/12555/15454908/free-ssl-certificate-wordpress"/>
        <updated>2022-07-26T15:25:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Imagine if a customer lands on your website to make a purchase but is greeted with a safety warning instead? Not having an SSL certificate can not only result in a serious loss of traffic, but it can also affect your website’s rankings.
    
However, an SSL certificate costs anywhere from $5/year to $1000/year and can add to the cost of running your small blogs. Luckily, there are several ways to obtain an SSL certificate for your website for free. In this article, we will go over some of the best methods to get an SSL certificate for your WordPress website.  
   

Content

What is an SSL certificate?
How Do SSL Certificates Work?
Why Do You Need An SSL Certificate For Your Website?
Type of SSL Certificate
1. CloudFare 
2. ZeroSSL
3. Really Simple SSL 
4. Using Web Host With Free SSL 
Problems Associated With SSL Certificates
Frequently Asked Questions

.toc{background-color:#f3f4f6;font-size:16px;font-weight:500;padding:1em;}.toc h4{text-align:center;text-transform:uppercase;font-size:0.9375rem;margin-bottom:1rem;}.toc ul{margin:0;padding:0;font-size:15px;}.toc-content{overflow-y:auto;max-height:600px;}.toc-content li{list-style:none!important;margin-bottom:1em;}.toc-content a{color:rgba(74,85,104,var(--text-opacity));text-decoration:none;}.toc-content a:hover{color:#C72F29;}.toc-content li.active a{color:#C72F29;font-weight:bold;}@media (min-width:1340px){.toc-wrap{position:absolute;float:left;margin-left:-9rem;top:0;left:-90px;height:100%;width:200px;background-color:white;}.toc{position:sticky;top:50px;font-size:14px;padding:0.5em;}.toc-content li{margin-bottom:0.5em;}}   
Also read:Read more]]></summary>
        <author>
            <name>Ojash Yadav</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Low volume after pipewire-media-session replacement]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8mezc/low_volume_after_pipewiremediasession_replacement/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8mezc/low_volume_after_pipewiremediasession_replacement/"/>
        <updated>2022-07-26T15:17:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[after replacement of pipewire-media-session with wireplumber i noticed volume is pretty low like i'm now listening metal at 100% which earlier was 45%. For now i've installed pipewire-media-session back.
 Is anyone else facing same issue?
    submitted by    /u/krillxox  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Discord crashing plasma session on resuming from suspend/hibernate]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8mcht/discord_crashing_plasma_session_on_resuming_from/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8mcht/discord_crashing_plasma_session_on_resuming_from/"/>
        <updated>2022-07-26T15:14:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[so title describes enough when i resume my system from suspend/hibernate my plasma session crashes along with discord.
 here's journal I found out after crash: https://pastebin.com/raw/3DWg8Hgr
    submitted by    /u/krillxox  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple's New Video Suggests You Don't Need an iPhone Case]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124091/apples-new-video-suggests-you-dont-need-an-iphone-case/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124091/apples-new-video-suggests-you-dont-need-an-iphone-case/"/>
        <updated>2022-07-26T15:12:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[What’s the first thing you do when you buy a new iPhone? Aside from playing with fun new features and transferring all your data from an older device, it’s probably throwing your phone in a case. We all do it, but according to Apple’s latest video, it’s unnecessary, and you should “relax, it’s iPhone.”]]></summary>
        <author>
            <name>Cory Gunther</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[U.S. doubles reward for tips on North Korean-backed hackers]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/us-doubles-reward-for-tips-on-north-korean-backed-hackers/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/us-doubles-reward-for-tips-on-north-korean-backed-hackers/"/>
        <updated>2022-07-26T15:06:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The U.S. State Department has increased rewards paid to anyone providing information on any North Korean-sponsored threat groups' members to $10 million. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Sergiu Gatlan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[What Is Shared Hosting, and Should You Use It?]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=817958</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/817958/what-is-shared-hosting-and-should-you-use-it/"/>
        <updated>2022-07-26T15:00:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you’re looking to host a website, you have a lot of options to choose from. You could rent an entire server—an expensive proposition—or maybe use shared hosting to defray costs. Let’s take a look at what shared hosting is and how it works.]]></summary>
        <author>
            <name>Fergus O'Sullivan</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[HELP] Painfully slow Internet on Arch Linux]]></title>
        <id>https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8lusc/help_painfully_slow_internet_on_arch_linux/</id>
        <link href="https://www.reddit.com/r/archlinux/comments/w8lusc/help_painfully_slow_internet_on_arch_linux/"/>
        <updated>2022-07-26T14:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[I have a dual boot setup with Arch and Windows 10, I have found the Internet speed to be significantly slower on Arch compared to Windows (I have only used Arch for around a week). 
 I have around 25 Mb/s for both downloading and uploading on Windows, whereas on Arch, I can barely top 3 Mb/s. I strolled around the Internet and almost everything I could, i.e
  
Setting regdomain
 Setting DNS in /etc/resolv.conf with systemd-resolved to Google or Cloudfare DNS servers
 Same thing as above but with openresolv
 Setting net.ipv4.tcp_ecn = 0 (it was set to 2 by default, it seems to revert every reboot)
 Install linux-firmware, wpa-supplicant,...
 Sorting my mirrors with Reflector 
 Disable power save option (not sure if this worked)
 Checking if I have r8168 network card (no I don't)
 Updating my whole system pacman -Syu
  
I have Arch Linux on a Dell Latitude E5540 Laptop, does anyone know what else I could try? :( 
 Thanks beforehand :)
    submitted by    /u/ghostfish__  
 [link]   [comments]]]></summary>
        <author>
            <name>Arch Linux</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Come zippare una cartella in Windows]]></title>
        <id>https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Come-zippare-una-cartella-in-Windows_24817</id>
        <link href="https://www.ilsoftware.it/articoli.asp?tag=Come-zippare-una-cartella-in-Windows_24817"/>
        <updated>2022-07-26T14:55:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Quando si deve inviare un insieme di file ad altri soggetti è buona prassi creare un unico 'contenitore' che al suo interno ospita tutti gli elementi che si desiderano condividere.L'espressione zippare una cartella affonda le sue radici nella storia del formato Zip, inizialmente progettato da PKWARE, azienda che nel lontano 1989 presentò l'utilità PKZIP per l'archiviazione file e la compressione dei dati.A febbraio dello stesso anno le specifiche del formato Zip furono rilasciate come materiale di pubblico dominio tanto che da allora altre utilità e gli stessi sistemi operativi iniziarono ad abbracciarle.Zippare una cartella significa creare un file compresso in formato Zip che funge da contenitore per tanti file e directory.Alcuni tipi di file possono essere compressi meglio di altri: file di testo, file di immagine in formato BMP, alcune tipologie di database possono spesso essere compressi del 90% o più.]]></summary>
        <author>
            <name>IlSoftware.it</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lenovo’s First ARM ThinkPad With 5G Is Now Widely Available]]></title>
        <id>https://www.howtogeek.com/?p=821024</id>
        <link href="https://www.howtogeek.com/821024/lenovos-first-arm-thinkpad-with-5g-is-now-widely-available/"/>
        <updated>2022-07-26T14:48:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Lenovo announced the ThinkPad X13s earlier this year as a 5G-equipped laptop powered by Qualcomm’s best Snapdragon chip for laptops. Lenovo has sold it for a while, and now it’s available at Verizon too.]]></summary>
        <author>
            <name>Corbin Davenport</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft confirms that KB5014666 is affecting USB printers in Windows 10]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179931</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/26/microsoft-confirms-that-kb5014666-is-affecting-usb-printers-in-windows-10/"/>
        <updated>2022-07-26T14:46:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft has confirmed that the July 2022 Patch Tuesday Update has introduced a problem. KB5014666 is affecting USB printers in Windows 10. A couple of readers commented on our article about the […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Microsoft confirms that KB5014666 is affecting USB printers in Windows 10 appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Gorgeous Samsung Galaxy S22 Gets a Purple Paint Job]]></title>
        <id>https://www.reviewgeek.com/124089/the-gorgeous-samsung-galaxy-s22-gets-a-purple-paint-job/</id>
        <link href="https://www.reviewgeek.com/124089/the-gorgeous-samsung-galaxy-s22-gets-a-purple-paint-job/"/>
        <updated>2022-07-26T14:40:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If there’s ever been a summer-inspired phone, it’s the new Bora Purple shade of Samsung Galaxy S22. This new Galaxy S22 colorway “evokes warmth and optimism, and more importantly, it may convince you to buy Samsung’s excellent phone.]]></summary>
        <author>
            <name>Andrew Heinzman</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Come risolvere i problemi dei Samsung Galaxy]]></title>
        <id>https://www.navigaweb.net/2014/06/problemi-piu-gravi-dei-samsung-galaxy.html</id>
        <link href="https://www.navigaweb.net/2014/06/problemi-piu-gravi-dei-samsung-galaxy.html"/>
        <updated>2022-07-26T14:22:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Gli smartphone della serie Samsung Galaxy sono i cellulari Android più venduti al mondo, con un successo commerciale dovuto sia al fatto che sia un ottimo telefono, sia alle pubblicità ed al marketing di Samsung, molto efficace.
 I Samsung Galaxy sono molto ricchi di funzioni, con tante modalità d'uso diverse da qualsiasi altro smartphone Android. La versione Android installata nei cellulari Samsung è infatti pesantemente modificato rispetto alla versione originale Google, con l'aggiunta di vari strumenti proprietari e opzioni aggiuntive, a volte inutili.
 Di seguito vediamo come sistemare i le opzioni e impostazioni dei Samsung Galaxy e i modi per risolvere i problemi più frequenti, con una guida che vale praticamente per ogni smartphone Samsung (a partire dall'ultimo uscito sul mercato, …]]></summary>
        <author>
            <name>Navigaweb.net</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Using Account Lockout policies to block Windows Brute Force Attacks]]></title>
        <id>https://www.bleepingcomputer.com/news/security/using-account-lockout-policies-to-block-windows-brute-force-attacks/</id>
        <link href="https://www.bleepingcomputer.com/news/security/using-account-lockout-policies-to-block-windows-brute-force-attacks/"/>
        <updated>2022-07-26T14:04:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A strong account lockout policy is one of the most effective tools for stopping brute force authentication attempts on Windows domains. Learn how to add one to your organization's Windows Active Directory. [...]]]></summary>
        <author>
            <name>Sponsored by Specops</name>
        </author>
    </entry>
</feed>